<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<addon
  id="webinterface.default"
  version="2.2.20"
  name="Default"
  provider-name="Team XBMC">
  <requires>
    <import addon="xbmc.gui" version="4.0.0"/>
    <import addon="xbmc.json" version="6.0.0"/>
  </requires>
  <extension
    point="xbmc.gui.webinterface"/>
  <extension point="xbmc.addon.metadata">
    <summary lang="af">Span XBMC Web Koppelvlak. (XBMC se verstek web koppelvlak)</summary>
    <summary lang="am">የ XBMC የዌብ ገጽታዎች (የ XBMC ነባር የዌብ ገጽታዎች)</summary>
    <summary lang="ar">واجهه فريق إكس بي إم سي للشبكة العنكبوتية (واجهه الشبكة العنكبوتية المبدئية لـ إكس بي إم سي)</summary>
    <summary lang="ast">Interfaz web de XBMC. (Interfaz web por defeutu de XBMC)</summary>
    <summary lang="be">Team XBMC Web Interface. (XBMC's default web interface)</summary>
    <summary lang="bg">Уеб интерфейс на Team XBMC. (стандартният уеб интерфейс на XBMC)</summary>
    <summary lang="ca">Interfície web de l'equip XBMC. (Interficie web per defecte de l'XBMC)</summary>
    <summary lang="cs">Webové rozhraní týmu XBMC (Výchozí webové rozhraní XBMC).</summary>
    <summary lang="cy">Rhyngwyneb Gwe Team XBMC (Rhyngwyneb gwe rhagosodedig XBMC)</summary>
    <summary lang="da">Team XBMC Web-grænseflade. (XBMC's standard webgrænseflade)</summary>
    <summary lang="de">Team XBMC Webinterface. (Standardwebinterface von XBMC)</summary>
    <summary lang="el">Διεπαφή Ιστού της Team XBMC. (Προεπιλεγμένη διεπαφή ιστού του XBMC)</summary>
    <summary lang="en">Team XBMC Web Interface. (XBMC's default web interface)</summary>
    <summary lang="en_AU">Team XBMC Web Interface. (XBMC's default web interface)</summary>
    <summary lang="en_NZ">Team XBMC Web Interface. (XBMC's default web interface)</summary>
    <summary lang="en_US">Team XBMC Web Interface. (XBMC's default web interface)</summary>
    <summary lang="es">Interfaz web de XBMC. (Interfaz web por defecto de XBMC)</summary>
    <summary lang="es_AR">Interfaz Web del Equipo de XBMC. (Interfaz web por defecto de XBMC)</summary>
    <summary lang="es_MX">Interfaz Web del Equipo de XBMC (Interfaz Web por defecto de XBMC)</summary>
    <summary lang="et">XBMC meeskonna veebikeskkond. (Vaikimisi keskkond)</summary>
    <summary lang="eu">XBMC taldean Web Interfazea. (XBMC-ren lehenetsiriko web interfazea)</summary>
    <summary lang="fa">نمایه وب تیم Xbmc.(رابط پیش فرض Xbmc)</summary>
    <summary lang="fi">Team XBMC:n WWW-käyttöliittymä. (XBMC:n oletus WWW-käyttöliittymä)</summary>
    <summary lang="fr">Interface Web de l'équipe d'XBMC. (Interface Web par défaut d'XBMC)</summary>
    <summary lang="fr_CA">Interface Web de l'équipe XBMC. (Interface Web par défaut d'XBMC)</summary>
    <summary lang="gl">Interface web do equipo de XBMC. (Interface web predefinida de XBMC)</summary>
    <summary lang="he">ממשק הדפדפן הרשמי של XBMC. (ברירת המחדל)</summary>
    <summary lang="hr">Tim XBMC Web sučelje. (XBMC-ovo uobičajeno web sučelje)</summary>
    <summary lang="hu">Az XBMC csapat Webes kezelőfelülete (XBMC alapértelmezett webes kezelőfelülete)</summary>
    <summary lang="hy">XBMC Թիմի տեսքը (XBMC-ի նախնական տեսքը)</summary>
    <summary lang="id">Antar Muka Web Tim XBMC. (Antar muka web bawaan XBMC)</summary>
    <summary lang="is">Team XBMC vefviðmót (Grunnvefviðmót fyrir XBMC)</summary>
    <summary lang="it">Interfaccia Web del Team XBMC. (Interfaccia web di default per XBMC)</summary>
    <summary lang="ja">チーム XBMC Web インターフェース (XBMC のデフォルト Web インターフェース)</summary>
    <summary lang="ko">Team XBMC 웹 인터페이스. (XBMC 기본 웹 인터페이스)</summary>
    <summary lang="lt">Komandos XBMC Web sąsaja.(XBMC numatytoji žiniatinklio sąsaja)</summary>
    <summary lang="lv">Team XBMC tīmekļa sakarne. (XBMC noklusētā tīmekļa saskarne)</summary>
    <summary lang="mk">Веб интерфејс на  XBMC тимот. (XBMC's подразбирачки веб интерфејс)</summary>
    <summary lang="ms">Antaramuka web kumpulan XBMC (antaramuka web lalai XBMC) </summary>
    <summary lang="my">Team XBMC ဝက်ဘ် အသွင်အပြင် (XBMC ၏ မူရင် ဝက်ဘ် အသွင်အပြင်)</summary>
    <summary lang="nl">Team XBMC Webinterface. (XBMC's standaard webinterface)</summary>
    <summary lang="no">Team XBMC nettgrensesnitt. (XBMCs standard nettgrensesnitt)</summary>
    <summary lang="pl">Interfejs webowy XBMC. (Domyślny)</summary>
    <summary lang="pt">Interface Web da Equipa do XBMC. (Interface Web predefinida do XBMC)</summary>
    <summary lang="pt_BR">Interface Web da Equipe XBMC. (interface web padrão do XBMC)</summary>
    <summary lang="ro">Interfață web XBMC. (interfață web implicită pentru XBMC)</summary>
    <summary lang="ru">Веб-интерфейс от разработчиков XBMC (веб-интерфейс XBMC по умолчанию).</summary>
    <summary lang="se">Team XBMC webbgränssnitt. (XBMC's standardwebbgränssnitt)</summary>
    <summary lang="si">XBMC කණ්ඩායම වෙබ් අතුරුමුහුණත . (XBMC's නියත  වෙබ් අතුරුමුහුණත)</summary>
    <summary lang="sk">Webové rozhranie tímu XBMC. (predvolené webové rozhranie pre XBMC)</summary>
    <summary lang="sl">Spletni vmesnik ekipe XBMC. (Privzet spletni vmesnik za XBMC)</summary>
    <summary lang="sr">Веб интерфејс од програмера XBMC-а (подразумевани веб интерфејс XBMC-а)</summary>
    <summary lang="sv">Team XBMC webbgränsnitt. (XBMC's standardwebbgränssnitt)</summary>
    <summary lang="ta_IN">XBMC அணியின் வலை இடைமுகம். (XBMC இயல்புநிலை இணைய இடைமுகம்)     </summary>
    <summary lang="tg">Интерфейси веби гурӯҳи кории XBMC Web. (Интерфейси веби пешфарз барои XBMC)</summary>
    <summary lang="th">ทีมส่วนประสานหน้าเว็บ XBMC (ส่วนประสานหน้าเว็บพื้นฐานของ XBMC)</summary>
    <summary lang="tr">XBMC Takımı Web Arayüzü. (XBMC'nin varsayılan web arayüzü)</summary>
    <summary lang="uk">Веб-інтерфейс XBMC (Типовий веб-інтерфейс  для XBMC)</summary>
    <summary lang="uz">XBMC guruhi veb Interfeysi. (XBMC andoza veb interfeysi)</summary>
    <summary lang="vi">Đội ngũ giao diện Web XBMC. (Giao diện Web mặc định của XBMC)</summary>
    <summary lang="zh">XBMC 团队开发的 Web 界面。（XBMC 的默认 web 界面）</summary>
    <summary lang="zh_TW">XBMC團隊網頁介面。(XBMC的預設網頁介面)</summary>
    <description lang="af">Verstek web koppelvlak vir XBMC; Ontwerp vir toestelle van alle resolusies</description>
    <description lang="am">ነባር የዌብ ገጽታዎች ለ XBMC ፡ የተነደፈው ለሁሉም አካላቶች resolutions ነው </description>
    <description lang="ar">واجهه الشبكة العنكبوتية المبدئية لـ إكس بي إم سي، مُصمَمة لتناسب كافة قياسات أبعاد الشاشات</description>
    <description lang="ast">Interfaz web por defeutu de XBMC. Diseñada pa preseos de cualquier resolución</description>
    <description lang="be">Стандартны вэб-інтэрфэйс да XBMC; распрацаваны для прыладаў зь любымі разрознасьцямі</description>
    <description lang="bg">Стандартния уеб интерфейс на XBMC; Направен е за устройства с най-различни резолюции</description>
    <description lang="ca">Interfície web per defecte de l'XBMC; Dissenyada per dispositius de totes les resol·lucions</description>
    <description lang="cs">Výchozí webové rozhraní XBMC navržené pro zařízení s libovolným rozlišením</description>
    <description lang="cy">Rhyngwyneb gwe rhagosodedig XBMC. Wedi ei gynllunio ar gyfer cydraniad pob dyfais</description>
    <description lang="da">Standard webgrænseflade til XBMC; designet til enheder i alle opløsninger</description>
    <description lang="de">Standard XBMC Webinterface - Für alle Geräte und Auflösungen geeignet</description>
    <description lang="el">Προεπιλεγμένη διεπαφή ιστού για το XBMC. Σχεδιασμένη για συσκευές όλων των αναλύσεων.</description>
    <description lang="en">Default web interface for XBMC; Designed for devices of all resolutions</description>
    <description lang="en_AU">Default web interface for XBMC; Designed for devices of all resolutions</description>
    <description lang="en_NZ">Default web interface for XBMC; Designed for devices of all resolutions</description>
    <description lang="en_US">Default web interface for XBMC; Designed for devices of all resolutions</description>
    <description lang="es">Interfaz web por defecto de XBMC. Diseñada para dispositivos de cualquier resolución</description>
    <description lang="es_AR">Interfaz web por defecto de XBMC. Diseñada para dispositivos de cualquier resolución</description>
    <description lang="es_MX">Interfaz Web por defecto para XBMC; Diseñado para dispositivos de todas las resoluciones</description>
    <description lang="et">XBMC vaikimisi veebikeskkond; Disainitud erinevate resolutsioonidega seadmetele.</description>
    <description lang="eu">XBMC-ren lehenetsiriko web interfazea. Erresoluzio guztietako gailentzat diseinatua</description>
    <description lang="fa">رابط پیش فرض Xbmcوطراحی شده برای هر رزولیشن</description>
    <description lang="fi">Oletus WWW-käyttöliittymä XBMC:lle. Suunniteltu käytettäväksi kaiken kokoisilla laitteilla.</description>
    <description lang="fr">Interface Web par défaut d'XBMC; Adaptée aux dispositifs de toutes résolutions</description>
    <description lang="fr_CA">Interface Web par défaut d'XBMC - Conçue pour les dispositifs de toutes résolutions</description>
    <description lang="gl">Interface web predefinida para XBMC, deseñada para dispositivos de todas as resolucións</description>
    <description lang="he">ממשק דפדפן ברירת המחדל עבור XBMC; מתאים למכשירים בעלי רזולוציות שונות</description>
    <description lang="hr">Uobičajeno web sučelje za XBMC; Dizajnirano za uređaje svih razlučivosti</description>
    <description lang="hu">Az XBMC alapértelmezett webes kezelőfelülete; Minden felbontásra alkalmas</description>
    <description lang="hy">Նախնական տեսք XBMC-ի համար; Նախատեսված է բոլոր կրիչների համար</description>
    <description lang="id">Antar muka web bawaan bagi XBMC; Dirancang bagi perangkat dengan semua resolusi</description>
    <description lang="is">Sjálfgefið vefviðmót fyrir XBMC; Hannað fyrir tæki með allskonar upplausnir</description>
    <description lang="it">Interfaccia Web di default per XBMC; Realizzata per periferiche con qualunque risoluzione</description>
    <description lang="ja">XBMC のデフォルト Web インターフェースです。さまざまな解像度のデバイス用にデザインされています。</description>
    <description lang="ko">XBMC 기본 웹 인터페이스; 모든 해상도의 기기를 위해 디자인 됨</description>
    <description lang="lt">Numatytoji XBMC Web sąsaja skirta visų rezoliucijų prietaisams</description>
    <description lang="lv">Noklusētā XBMC tīmekļa sakarne; Piemērota visu izšķirtspēju iekārtām</description>
    <description lang="mk">Подразбирачки веб интерфејс за XBMC; Дизајниран за уреди со сите резолуции</description>
    <description lang="ms">Antaramuka web lalai untuk XBMC; Di reka untuk peranti pelbagai resolusi</description>
    <description lang="my">XBMC အတွက် မူရင်း ဝက်ဘ် အသွင်ပြင် ၊ စက်များ အားလုံး၏ resolutions အတွက် ရေးဆွဲထားသည်။</description>
    <description lang="nl">Standaard XBMC-webinterface; geschikt voor alle resoluties</description>
    <description lang="no">Standard nettgrensesnitt for XBMC; Laget for alle oppløsninger</description>
    <description lang="pl">Domyślny interfejs webowy XBMC; Zaprojektowany dla urządzeń o dowolnej rozdzielczości</description>
    <description lang="pt">Interface da Web predefinida do XBMC. Criada para dispositivos em qualquer resolução</description>
    <description lang="pt_BR">Interface web padrão para XBMC; Concebida para dispositivos de todas as resoluções</description>
    <description lang="ro">Interfață web implicită pentru XBMC, realizată de echipa XBMC pentru dispozitive cu orice rezoluție.</description>
    <description lang="ru">Веб-интерфейс XBMC по умолчанию. Разработан для устройств с любыми разрешениями.</description>
    <description lang="se">XBMC's standardwebbgränsnitt; Designat för alla upplösningar</description>
    <description lang="si">XBMC' සඳහා නියත  වෙබ් අතුරුමුහුණත; සෑම විභේදනයකම උපකරණ සඳහා නිර්මාණය කර ඇත</description>
    <description lang="sk">Predvolené webové rozhranie pre XBMC; Navrhnuté pre zariadenia zobrazujúce v akomkoľvek rozlíšení</description>
    <description lang="sl">Privzet spletni vmesnik za XBMC, ustvarjen za naprave vseh ločljivosti</description>
    <description lang="sr">Подразумевани веб интерфејс XBMC-а, намењен уређајима свих резолуција</description>
    <description lang="sv">Standardwebbgränssnitt för XBMC; Utformat för alla enheter oavsett skärmupplösning</description>
    <description lang="ta_IN">XBMC முன்னிருப்பு இணைய இடைமுகம்; அனைத்து சாதனங்களின் தெளிவிற்காக வடிவமைக்கப்பட்டுள்ளது</description>
    <description lang="tg">Интерфейси веби пешфарз барои XBMC; Барои ҳар гуна дастгоҳ бо возеҳии экранаш гуногун эҷод карда шудааст</description>
    <description lang="th">ส่วนประสานหน้าเว็บพื้นฐานสำหรับ XBMC ได้ออกแบบรองรับความละเอียดหน้าจอของอุปกรณ์ทั้งหมด</description>
    <description lang="tr">XBMC için varsayılan web arayüzü; Bütün çözünürlüklerde tüm cihazlar için dizayn edilmiştir.</description>
    <description lang="uk">Типовий веб-інтерфейс  для XBMC; Розроблений для пристроїв з будь-якою роздільною здатністю</description>
    <description lang="uz">XBMC uchun andoza veb interfeysi; barcha ekran o'lchamlari bilan uskunalar uchun yaratilgan</description>
    <description lang="vi">Giao diện Web mặc định cho XBMC; Thiết kế cho các thiết bị ở tất cả độ phân giải khác nhau</description>
    <description lang="zh">XBMC 的默认 web 界面；为支持所有分辨率的设备而设计</description>
    <description lang="zh_TW">XBMC的預設網頁介面；針對所有解析度的設備而設計</description>
    <platform>all</platform>
  </extension>
</addon>
