<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<addon id="metadata.themoviedb.org"
       name="The Movie Database"
       version="3.8.3"
       provider-name="XBMC Foundation">
  <requires>
    <import addon="xbmc.metadata" version="2.1.0"/>
    <import addon="metadata.common.imdb.com" version="2.7.8"/>
    <import addon="metadata.common.hdtrailers.net" version="2.0.5"/>
    <import addon="metadata.common.themoviedb.org" version="2.13.1"/>
    <import addon="plugin.video.youtube" version="4.4.10" optional="true"/>
  </requires>
  <extension point="xbmc.metadata.scraper.movies"
             language="en"
             library="tmdb.xml"/>
  <extension point="xbmc.addon.metadata">
    <summary lang="af">TMDB Fliek Skraper</summary>
    <summary lang="be">TMDB Movie Scraper</summary>
    <summary lang="bg">Сваля инф. за филми от TMDB</summary>
    <summary lang="ca">Arreplegador de pel·lícules TMDB</summary>
    <summary lang="cs">Zdroj zisku dat k filmům TMDB</summary>
    <summary lang="cy">Crafwr Ffilmiau TMDB</summary>
    <summary lang="da">TMDB Scraper til Film</summary>
    <summary lang="de">TMDB Filmscraper</summary>
    <summary lang="el">Scraper Ταινιών του TMDb</summary>
    <summary lang="en">TMDB Movie Scraper</summary>
    <summary lang="en_NZ">TMDB Movie Scraper</summary>
    <summary lang="en_US">TMDB Movie Scraper</summary>
    <summary lang="es">Scraper de películas de TheMovieDB</summary>
    <summary lang="es_AR">Scraper de Películas de TheMovieDB</summary>
    <summary lang="es_MX">Scraper de Películas TMDb</summary>
    <summary lang="et">TMDB Filmi kaabits</summary>
    <summary lang="fi">TMDB elokuvatietojen lataaja</summary>
    <summary lang="fr">Collecteur de Films TMDB</summary>
    <summary lang="fr_CA">Extracteur de films TMDB</summary>
    <summary lang="gl">Scraper de Filme de TMDB</summary>
    <summary lang="he">TMDB סקרייפר סרטים</summary>
    <summary lang="hr">TMDB filmski sakupljač informacija</summary>
    <summary lang="hu">TMDB filmadat leolvasó</summary>
    <summary lang="id">Pengais Film TMDB</summary>
    <summary lang="is">TMDB Skafa fyrir Kvikmyndir</summary>
    <summary lang="it">Ricercatore per TMDB Movie</summary>
    <summary lang="ja">TMDB映画のスクレーパー</summary>
    <summary lang="ko">TMDB 영화 정보수집기</summary>
    <summary lang="lt">TMDB filmų skreperis</summary>
    <summary lang="mk">TMDB инфо за филмови</summary>
    <summary lang="ml">മൂവി ഡി ബി, വിവരശേഖരം</summary>
    <summary lang="ms">Pengikis Cakera TMDB</summary>
    <summary lang="my">TMDB Movie Scraper</summary>
    <summary lang="nl">TMDb-filmscraper</summary>
    <summary lang="no">TMDB-skraper</summary>
    <summary lang="pl">Ekstraktor filmowy TMDB</summary>
    <summary lang="pt">Colector de filmes TMDb</summary>
    <summary lang="pt_BR">Scraper de Filmes TMDb</summary>
    <summary lang="ro">Scraper de filme TMDb</summary>
    <summary lang="ru">Инфоресурс на базе TMDB</summary>
    <summary lang="se">Skrapa för TMDb</summary>
    <summary lang="sk">TheMovieDB filmový sťahovač</summary>
    <summary lang="sl">Ponudnik informacij o filmih TMDB</summary>
    <summary lang="sv">TMDB Filmskrapa</summary>
    <summary lang="ta_IN">LastFM நிகழ்படம் சுரண்டி</summary>
    <summary lang="th">ตัวรับข้อมูลภาพยนต์ TMDB</summary>
    <summary lang="tr">TMDB Film Scraper</summary>
    <summary lang="uk">TMDB — джерело інформації про фільми</summary>
    <summary lang="vi">Trình lấy dữ liệu Phim từ TMDB</summary>
    <summary lang="zh">TMDB 电影刮削器</summary>
    <summary lang="zh_TW">TMDB 電影搜括器</summary>
    <description lang="af">themoviedb.org is 'n verniet en oop fliek databasis. Dit is totaal gebruiker gedryf deur mense soos jy. TMDB word huidiglik deur miljoene mense elke maand gebruik, en met hulle kragtige API word dit ook deur baie gewilde media sentrums soos Kodi gebruik om Fliek Metadata, Plakkate en Ondersteunerkuns te onttrek om die gebruiker se ondervinding te verryk.</description>
    <description lang="be">themoviedb.org is a free and open movie database. It's completely user driven by people like you. TMDb is currently used by millions of people every month and with their powerful API, it is also used by many popular media centers like Kodi to retrieve Movie Metadata, Posters and Fanart to enrich the user's experience.</description>
    <description lang="bg">themoviedb.org е безплатна и отворена филмова база данни. Задвижва се изцяло от потребителите си, от хора като вас. Милиони хора по света всеки месец ползват TMDb. Благодарение на многофункционално API може да се ползва от най-различни и популярни медийни центрове като Kodi, които извличат метаданни, постери и фанарт за филми с цел за красивото оформяне на интерфейса.</description>
    <description lang="ca">themoviedb.org és una base de dades oberta i lliure. Es manté completament per usuaris, per gent com tu. TMDb s'utilitza actualment per milions de persones cada mes i amb la seva potent API també és utilitzada per molts centre media populas com l'Kodi per obtenir les meta-dades de pel·lícules, pósters i fanart per enriquir l'experiència d'usuari.</description>
    <description lang="cs">themoviedb.org je otevřená a svobodná databáze filmů. Je řízena uživateli, tedy lidmi jako vy. TMDB je každý měsíc používána milióny lidí a se svým výborným API je také používano mnoha populárními mediálními centry jako je Kodi, k získávání metadat, plagátů a fanartu filmů pro obohacení uživatelského zážitku.</description>
    <description lang="cy">Mae themoviedb.org yn gronfa ddata ffilmiau rhydd ac agored. Mae'n cael ei yrru gan ddefnyddwyr fel chi. Mae TMDb yn cael ei ddefnyddio gan filiynau o bobl bob mis a gyda'i API pwerus, mae'n cael ei ddefnyddio gan lawer o'r canolfannau cyfrwng fel Kodi i estyn metadata ffilmiau, posteri a chelf er mwyn cyfoethogi profiad defnyddwyr.</description>
    <description lang="da">themoviedb.org er en fri og åben filmdatabase. Den er helt og aldeles brugerdrevet af folk som dig. TMDb bruges i dag af millioner af mennesker hver måned, og med deres kraftfulde API er den også brugt af mange populære mediecentre såsom Kodi til at hente metadata, plakater og fankunst til film, for at berige brugerens oplevelse.</description>
    <description lang="de">TheMovieDB.org ist eine freie und offene Filmdatenbank. Sie wird von Benutzern wie dir angetrieben. TheMovieDB wird zur Zeit von millionen Nutzern jeden Monat genutzt und dank ihrer mächtigen API ist sie auch von vielen Media-Center, wie z.B. Kodi, implementiert, um Film-Metadaten, -Poster und -Fanarts zu beziehen, die das Benutzererlebnis verbessern.</description>
    <description lang="el">Το themoviedb.org είναι μία δωρεάν και ανοικτή βάση δεδομένων ταινιών. Διαχειρίζεται πλήρως από ανθρώπους σαν και εσάς. Το TMDb χρησιμοποιείται από εκατομμύρια ανθρώπους κάθε μήνα, και με το πανίσχυρο API τους, χρησιμοποιείται και από πολλά δημοφιλή κέντρα πολυμέσων όπως το Kodi για να λαμβάνουν μετα-δεδομένα Ταινιών, Αφίσες και Fanart για εμπλουτισμό της εμπειρίας του χρήστη.</description>
    <description lang="en">themoviedb.org is a free and open movie database. It's completely user driven by people like you. TMDb is currently used by millions of people every month and with their powerful API, it is also used by many popular media centers like Kodi to retrieve Movie Metadata, Posters and Fanart to enrich the user's experience.</description>
    <description lang="en_NZ">themoviedb.org is a free and open movie database. It's completely user driven by people like you. TMDb is currently used by millions of people every month and with their powerful API, it is also used by many popular media centers like Kodi to retrieve Movie Metadata, Posters and Fanart to enrich the user's experience.</description>
    <description lang="en_US">themoviedb.org is a free and open movie database. It's completely user driven by people like you. TMDb is currently used by millions of people every month and with their powerful API, it is also used by many popular media centers like Kodi to retrieve Movie Metadata, Posters and Fanart to enrich the user's experience.</description>
    <description lang="es">themovieDB.org es una base de datos de películas gratuita y abierta. Es una página web que se basa en contenido subido por los usuarios. TMDb es usada diariamente por mucha gente gracias a su API, que es usada por más programas aparte de Kodi para descargar información de películas así como Posters o Fanart (Fondos de escritorio basados en películas usados en distintos skins) para enriquecer la experiencia de usar Kodi.</description>
    <description lang="es_AR">themovieDB.org es una base de datos de películas gratuita y abierta. Está  formada con contenido subido por usuarios como vos. TMDb es actualmente utilizada por millones de personas cada mes y, gracias a su poderosa API, es usada por muchos programas populares como Kodi para descargar Información de Películas, Posters y Fanart para enriquecer la experiencia de usar Kodi.</description>
    <description lang="es_MX">themoviedb.org es una base de datos de películas gratis y abierta. Es completamente manejada por usuarios y personas como tu. Actualmente TMDb es usada por millones de personas cada mes, y dado a su poderosa API, es usada también por varios media centers populares como Kodi para obtener Metada de Películas, Posters y Fanarts, enriqueciendo de esta manera la experiencia del usuario.</description>
    <description lang="et">themoviedb.org on tasuta ja vaba juurdepääsuga filmide andmebaas.See on täielikult koostatud sinu sarnaste inimeste poolt. TMDb on hetkel igapäevaselt kasutuses miljonite inimeste poolt ja seda kasutavad paljud populaarsed meediakeskused, nagu ka Kodi, filmiandmete, fännikunsti ja posterite leidmiseks.</description>
    <description lang="fi">themoviedb.org on vapaa ja avoin elokuvatietokanta. Se on täysin käyttäjien ylläpitämä. TMDb:a käyttää miljoonat ihmiset joka kuukausi, sitä käytetään käyttäjäkokemuksen rikastuttamiseen monissa muissakin suosituissa Kodi:n kaltaisissa ohjelmissa lataamalla elokuvien tietoja, julisteita ja fanitaidetta.</description>
    <description lang="fr">themoviedb.org est une base de données gratuite et libre d'accès de films. Elle est totalement gérée par les utilisateurs. TMDb est actuellement utilisée par des millions de personnes chaque mois et, grâce à ses puissantes fonctions et routines, elle est également utilisée par de nombreux Media Centers populaires comme Kodi aux fins de récupération des Métadonnées, Posters et Fanarts des films en vue d'améliorer l'expérience de l'utilisateur.</description>
    <description lang="fr_CA">themoviedb.org est une base de données libre et ouverte. Elle est complètement gérée par des gens comme vous. TMDb est actuellement utilisée par des millions de personnes chaque mois et avec son API puissante, elle est également utilisée par de nombreux centres multimédias populaires comme Kodi pour récupérer les métadonnées des films, les affiches et le fanart afin d'enrichir l'expérience de l'utilisateur.</description>
    <description lang="gl">themoviedb.org é una base de datos sobre filmes libre e aberta, impulsada por xente coma ti. Na actualidade TMDb é usada por millóns de persoas todos os meses, e grazas ó seu potente API, usado por algúns dos centros multimedia máis populares como Kodi para obter a información dos filmes, Posters e Fanart e así mellorar a experiencia do usuario.</description>
    <description lang="he">themoviedb.org is a free and open movie database. It's completely user driven by people like you. TMDb is currently used by millions of people every month and with their powerful API, it is also used by many popular media centers like Kodi to retrieve Movie Metadata, Posters and Fanart to enrich the user's experience.</description>
    <description lang="hr">themoviedb.org je besplatna i otvorena baza filmskih podataka. TMDb trenutno koriste milijuni ljudi svaki mjesec uz pomoću njegovog snažnog API-ja, isto tako se koristi u mnogim popularnim medijskim centrima poput Kodi-a, kako bi mogli sakupljati informacije o filmovima, filmske postere, omote filmova i na kraju obogatili korisničko iskustvo.</description>
    <description lang="hu">A themoviedb.org egy ingyenes és nyílt filmadatbázis. Teljes egészében olyan felhasználók töltik fel, mint például Te. A TMDb-t havonta emberek milliói használják és a hatékony API-n keresztül számos népszerű média center is, mint például az Kodi a filmadatok, poszterek, fanartképek letöltésére.</description>
    <description lang="id">themoviedb.org adalah database film yang gratis dan terbuka. Ini benar-benar digerakkan oleh orang-orang seperti Anda. TMDb saat ini digunakan oleh jutaan orang setiap bulannya dan dengan APInya yang digdaya, juga digunakan oleh beberapa pusat media seperti Kodi untuk mengambil Metadata Film, Poster dan Fanart untuk menperkaya pengalaman penggunanya.</description>
    <description lang="is">themoviedb.org er frír og opinn gagnagrunnur. Hann er algjörlega rekinn af fólki eins og þér. TMBd er notaður af milljónum manna í hverjum mánuði og með öflugum forritaskilum þeirra (API), er hann líka notaður af mörgum vinsælum heimabíókerfum eins og Kodi til að ná í Ítarupplýsingar yfir Kvikmyndir, Veggspjöld og Fanart til að lífga upplifun notandans.</description>
    <description lang="it">themoviedb.org è un database libero e aperto. E' gestito da utenti e persone come te. Viene usato correntemente da millioni di persone ogni mese e con le sue potenti API, è anche utilizzato da molti popolari media centers come Kodi per ottenere Metadati, Posters e Fanart di film per arricchire la loro esperienza utente.</description>
    <description lang="ja">themoviedb.org は自由でオープンな映画データベースです。その運営は、完全にユーザ主導で行われています。TMDb は現在毎月何百万人もの人に利用されているほか、Kodi のようなメディアセンターも、TMDb のパワフルな API を介して映画メタデータ、ポスター、ファンアートを取得し、使い勝手を向上させるなどして使っています。</description>
    <description lang="ko">themoviedb.org 는 전적으로 여러분 같은 이용자가 주도하는 무료 공개 영화 데이터베이스입니다. TMDb 는 현재 매월 수백만의 사람들이 강력한 API와 함께 사용하고 있을 뿐만 아니라 Kodi 같은 많은 미디어 센터가 영화 정보, 포스터, 팬아트를 가져와 풍성한 사용자 경험을 제공하는데 이용되고 있습니다.</description>
    <description lang="lt">themoviedb.org yra nemokama ir atvira filmų duomenų bazė. Ji palaikoma tokių pat vartotojų kaip ir jūs. TMDb šiuo metu naudojama milijonų žmonių kiekvieną mėnesį ir turi galingą API, o taip pat naudojama daugelio populiarių media centrų, tokių kaip Kodi, kad gautų filmų metaduomenis, plakatus ir Fanart, siekiant praturtinti vartotojo patirtį.</description>
    <description lang="mk">themoviedb.org is a free and open movie database. It's completely user driven by people like you. TMDb is currently used by millions of people every month and with their powerful API, it is also used by many popular media centers like Kodi to retrieve Movie Metadata, Posters and Fanart to enrich the user's experience.</description>
    <description lang="ml">മൂവി ഡി ബി, എല്ലാവർക്കും കൈവക്കാവുന്ന ഒരു സൗജന്യ വിവരശേഖരമാണ്. ഇതുമൂലം ലോകം മുഴുവനും സിനിമാ പോസ്റ്ററുകൾ എല്ലവരും കാണുന്നു</description>
    <description lang="ms">themoviedb.org adalah pangkalan data cakera terbuka. Ia sepenuhnya dipacu oleh individu seperti anda. TMDb buat masa ini diguna oleh berjuta-juta individu setiap bulan dan dengan API hebat mereka, ia juga digunakan oleh banyak pusat media popular seperti Kodi untuk mendapatkan Data Meta, Poster, Seni Peminat Cereka untuk memperkayakan pengalaman pengguna.</description>
    <description lang="nl">Themoviedb.org is een vrije en open filmdatabank. Gebruikers zoals jij vormen de motor van deze site. Op dit moment gebruiken elke maand miljoenen mensen TMDb. De krachtige API van de site laat mediacenters zoals Kodi toe om metadata, posters en fanart op te halen en zo de gebruikerservaring te verrijken.</description>
    <description lang="no">themoviedb.org er en fir og åpen filmdatabase. Den drives helt og fullt av mennesker som deg. TMDB brukes av millioner av mennesker hver måned og med sitt gode API, brukes den også av mange popluære mediasenterløsninger som Kodi for å hente metadata for filmer, plakater og fanart for å gi en bedre brukeropplevelse.</description>
    <description lang="pl">themoviedb.org jest wolną i otwartą filmową bazą danych, zarządzaną przez osoby takie jak Ty. Obecnie odwiedzają ją miliony osób miesięcznie, a dzięki dostępności interfejsu programistycznego jest używana przez wiele centrów multimedialnych takich jak Kodi, jako źródło informacji o filmach, plakatów i tapet.</description>
    <description lang="pt">O themoviedb.org é uma base de dados de filmes livre e aberta. É actualizado inteiramente por pessoas como você e usado por milhões todos os meses. Com o poderoso motor de busca disponível, também se tornou no favorito para muitos programas de centro de média, como o popular Kodi, para obter informação, posters e fanart que enriquecem a experiência do utilizador.</description>
    <description lang="pt_BR">O themoviedb.org é um banco de dados aberto e gratuito. É completamente operado por pessoas como você. O TMDb é atualmente usado por milhares de pessoas a cada mês e com sua poderosa API, é usado por muitas centrais de mídia populares como o Kodi para buscar metadados, cartazes e fanart de filmes para enriquecer a experiência do usuário.</description>
    <description lang="ro">themoviedb.org este o bază de date de filme gratuită și deschisă. Este actualizată de oameni ca și tine. TMDb este curent folosită de milioane de oameni în fiecare lună și datorită API-ului puternic, este de asemena folosită de multe centre media populare ca Kodi pentru a obține informații despre filme, afișe și imagini produse de fani (Fanart) care îmbogățesc experiența utilizatorului.</description>
    <description lang="ru">themoviedb.org — это бесплатная и открытая база данных фильмов. Она полностью поддерживается обычными людьми. В данный момент сайт TMDb используют миллионы людей каждый месяц, и благодаря мощному API его могут использовать различные популярные медиацентры, такие как Kodi, чтобы получать метаданные, постеры и фанарт для фильмов с целью красивого оформления интерфейса.</description>
    <description lang="se">themoviedb.org är en fri och öppen filmdatabas. Det drivs helt av människor som dig. TMDb används av miljontals människor varje månad och med deras kraftfulla API, är det också använt av många populära mediacenter som Kodi för att hämta filmmetadata, omslag och fanart för att förgylla användarens upplevelse.</description>
    <description lang="sk">themoviedb.org je voľná a otvorená databáza filmov. Je výlučne vedená užívateľmi ako si ty. TMDb je každý mesiac používaná miliónmi ľudí, a vďaka svojmu výkonnému API je veľmi populárna medzi 'media centrami' ako Kodi pre sťahovanie filmových metadát, plagátov a fanartov pre obohatenie  zážitkov.</description>
    <description lang="sl">themoviedb.org je brezplačna in prosta baza filmov. Je v celoti ustvarjena s strani uporabnikov kot ste vi. TMDB uporablja miljone ljudi in z njihovo močno API, jo lahko uporabljate tudi v multimedijskih centrih kot Kodi, s tem prenesete informacije o filmih, plakate in ozadja ter s tem popestrite uporabniško izkušnjo.</description>
    <description lang="sv">themoviedb.org är en gratis och öppen filmdatabas. Den drivs helt av människor som du. TMDb används för närvarande av miljoner människor varje månad och med deras kraftfulla API används den även av många populära mediacenter som t.ex. Kodi för att hämta metadata om filmer, affischer och fanart för att berika användarens upplevelse.</description>
    <description lang="ta_IN">themoviedb.org ஒரு இலவச மற்றும் திறந்த திரைப்பட தரவுத்தளம் ஆகும். இந்த தரவுத்தளம்  முற்றிலும் பயனர் மக்களால் இயக்கப்படுகிறது. TMDb அவர்களது சக்திவாய்ந்த API இனால் தற்போது பல இலட்சக்கணக்கான மக்களால் ஒவ்வொரு மாதமும் பயன்படுத்தப்படுகிறது, இது Kodi போன்ற பல பிரபல ஊடக மையங்களில் பயனர் அனுபவத்தை மேம்படுத்த பயன்படுத்தப்படுகிறது.</description>
    <description lang="th">themoviedb.org เป็นฐานข้อมูลภาพยนตร์ที่ฟรีและเปิดกว้าง. มันถูกขับเคลื่อนจากผู้ใช้ โดยคนเช่นคุณ. TMDb ปัจจุบันมีการใช้โดยคนนับล้านในแต่ละเดือน และมีประสิทธิภาพด้วย API ของพวกเขา , มันยังถูกใช้โดยหลายศูนย์สื่อที่นิยมเช่น Kodi เพื่อดึง อธิบายข้อมูลภาพยนตร์, โปสเตอร์และ แฟนอาร์ต เพื่อเพิ่มประสบการณ์ของผู้ใช้</description>
    <description lang="tr">themoviedb.org ücretsiz ve herkese açık bir film veri tabanıdır. Tamamen kullanıcılar tarafından oluşturulmakta ve yönetilmektedir. TMDb her ay milyonlarca kullanıcı tarafından kullanılmakta ve güçlü API'si sayesinde Kodi gibi bir çok popüler medya merkezi tarafından Film Veritabanı, Poster ve Fanart bilgilerini kullanarak kullanıcı deneyimini zenginleştirmektedir.</description>
    <description lang="uk">themoviedb.org - це безкоштовна і відкрита база даних фільмів. Вона повністю підтримується звичайними людьми. В даний момент сайт TMDb використовують мільйони людей кожен місяць, і завдяки потужному API, його можуть використовувати різні популярні медіацентри, такі як Kodi, щоб отримувати метадані, постери і фанарт для фільмів з метою оформлення інтерфейсу.</description>
    <description lang="vi">themoviedb.org là cơ sở dữ liệu về phim ảnh mở và miễn phí. Nó hoàn toàn được kiểm soát bởi những người như bạn. TMDb hiện tại đang được sử dụng bởi hàng triệu người dùng hàng tháng và với sự hỗ trợ của bộ API mạnh mẽ nó cũng được sử dụng bởi những thiết bị giải trí cá nhân như Kodi cho việc lấy dữ liệu về Phim ảnh, Poster và Fanart để làm tăng trải nghiệm của người sử dụng</description>
    <description lang="zh">themoviedb.org 是一个开放和自由的电影数据库。它完全由象你一样的用户来掌控。TMDb 每月为上百万用户提供服务，并通过强大的 API 界面为许多流行的媒体中心系统如 Kodi 提供电影资料、封面海报和同人画以丰富用户的体验。</description>
    <description lang="zh_TW">themoviedb.org是一個免費和開放的電影資料庫。它是完全由與您一樣的廣大使用者來更新資訊。 TMDb目前擁有數以百萬計的使用人次並且有著強大的API，許多受歡迎的媒體中心平台像Kodi藉由TMDb獲取電影的數據資料庫，海報和影片資訊，以豐富使用者體驗。</description>
    <platform>all</platform>
    <license>GPL v2.0</license>
    <forum></forum>
    <website></website>
    <email></email>
    <source></source>
  </extension>
</addon>
