<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<addon
  id="visualization.itunes"
  version="1.0.0"
  name="iTunes Visualizations"
  provider-name="Team XBMC">
  <extension
    point="xbmc.player.musicviz"
    library_osx="iTunes.mvis"/>
  <extension point="xbmc.addon.metadata">
    <summary lang="af">iTunes Visualisering Omhulsel</summary>
    <summary lang="ar">مفتاح  تصوير اي تونز</summary>
    <summary lang="be">iTunes Visualization Wrapper</summary>
    <summary lang="bg">Обвивка за визуализации от iTunes</summary>
    <summary lang="ca">Visualitzador d'efectes de l'iTunes</summary>
    <summary lang="cs">Obal vizualizace iTunes</summary>
    <summary lang="da">iTunes Visualization Wrapper</summary>
    <summary lang="de">iTunes Visualisierung</summary>
    <summary lang="el">Συλλογή Οπτικοποιήσεων iTunes</summary>
    <summary lang="en">iTunes Visualization Wrapper</summary>
    <summary lang="es">Wrapper de visualizaciones de iTunes</summary>
    <summary lang="es_MX">Envoltura de Visualización de iTunes</summary>
    <summary lang="et">iTunes-i visuaali pakend</summary>
    <summary lang="fi">iTunes-visualisoinnit</summary>
    <summary lang="fr">Adaptateur de visualisation iTunes</summary>
    <summary lang="gl">Envoltorio da Visualización de iTunes</summary>
    <summary lang="he">חיזוי iTunes</summary>
    <summary lang="hr">iTunes Vizualizacija Omota</summary>
    <summary lang="hu">iTunes Vizualizáció</summary>
    <summary lang="is">iTunes myndskreytingar </summary>
    <summary lang="it">Raccoglitore visualizzazioni di iTunes</summary>
    <summary lang="ja">iTunes ビジュアライザラッパー</summary>
    <summary lang="ko">iTunes 음악 시각화 랩퍼</summary>
    <summary lang="lt">iTunes Vizualizacijos Wrapper (įpakavimas)</summary>
    <summary lang="nl">iTunes-visualisaties</summary>
    <summary lang="no">iTunes visualisering wrapper</summary>
    <summary lang="pl">Wrapper wizualizacji iTunes</summary>
    <summary lang="pt">Visualização iTunes Wrapper</summary>
    <summary lang="pt_BR">iTunes Visualização Wrapper</summary>
    <summary lang="ro">Anvelopa vizualizare iTunes</summary>
    <summary lang="ru">Оболочка для визуализаций iTunes</summary>
    <summary lang="se">iTunes visualiseringsomslag</summary>
    <summary lang="sk">Obal (wrapper) pre iTunes vizualizácie</summary>
    <summary lang="sl">Vizualizacije preko iTunes</summary>
    <summary lang="sv">iTunes Visualization Wrapper</summary>
    <summary lang="uk">Обгортка для візуалізацій iTunes</summary>
    <summary lang="zh">iTunes可视化效果包</summary>
    <description lang="af">iTunes Visualisering Omhulsel laat jou toe om visualiserings vanaf jou OSX iTunes installasie in XBMC te gebruik</description>
    <description lang="ar">مفتاح تصوير اي تونز يسمح لك باستخدام الهيئات من تثبيت OSx اي تونز الخاص بك في XBMC </description>
    <description lang="be">iTunes Visualization Wrapper allows you to use visualizations from your OSX iTunes install in XBMC</description>
    <description lang="bg">iTunes Visualization Wrapper Ви позволява да използвате визуализациите от локалната инсталация на OSX iTunes в XBMC</description>
    <description lang="ca">El visualitzador d'efectes de l'iTunes utilitza les visualitzacions de l'iTunes instal·lat al seu OSX a l'XBMC.</description>
    <description lang="cs">Obal vizualizace iTunes umožňuje použití vizualizací z Vaší instalace OSX iTunes v XBMC</description>
    <description lang="da">iTunes Visualization Wrapper tillader dig at bruge visualiseringer fra din OSX iTunes installation i XBMC</description>
    <description lang="de">iTunes Visualisierung ermöglicht es von der OSX iTunes Installation die Visualisierung in XBMC nutzen zu können</description>
    <description lang="el">Η Συλλογή Οπτικοποιήσεων iTunes σας επιτρέπει να χρησιμοποιήσετε οπτικοποιήσεις από την OSX εγκατάσταση του iTunes στο XBMC</description>
    <description lang="en">iTunes Visualization Wrapper allows you to use visualizations from your OSX iTunes install in XBMC</description>
    <description lang="es">El Wrapper de visualizaciones de iTunes le permite usar las visualizaciones de su OSX iTunes en XBMC</description>
    <description lang="es_MX">La Envoltura de visualización de iTunes te permite utilizar visualizaciones de tu instalación de iTunes OSX en XBMC</description>
    <description lang="et">iTunes-i visuaali pakend võimaldab kasutada sinu OSX iTunes-i installiga kaasa tulnud visuaale XBMC-s.</description>
    <description lang="fi">Mahdollistaa OSX iTunes -asennuksen visualisointien käytön XBMC:ssä.</description>
    <description lang="fr">L'adaptateur de visualisation iTunes vous permet d'utiliser dans XBMC les visualisations de votre version d'iTunes installée sous OS X</description>
    <description lang="gl">O Envoltorio de Visualización de iTunes permítelle empregar as visualizacións da súa instalación de iTunes de OSX en XBMC</description>
    <description lang="he">חיזוי iTunes מאפשר לך להשתמש בחיזוי iTunes אשר מותקן בתוך OSX שלך</description>
    <description lang="hr">iTunes Vizualizacija Omota uvijek koristi vizualizacije iz svog OSX iTunes instalirano iz XBMC</description>
    <description lang="hu">Az iTunes Vizualizáció lehetővé teszi, hogy használd az OSX iTunes telepítésedben meglévő vizualizációkat az XBMC-ben</description>
    <description lang="is">iTunes myndskreytingin leyfir þér að nota myndskreytingar frá OSX iTunes uppsetningunni þinni í XBMC</description>
    <description lang="it">Il 'Raccoglitore visualizzazioni di iTunes' ti permette di usare le visualizzazioni di iTunes su OSX direttamente in XBMC</description>
    <description lang="ja">iTunes ビジュアライザラッパーは、XBMC 内で OSX の iTunes ビジュアライザを使用可能にするものです</description>
    <description lang="ko">iTunes 음악시각화 랩퍼는 OSX iTunes 음악 시각화를 XBMC에서 사용할 수 있게 해줍니다.</description>
    <description lang="lt">iTunes Vizualizacijos Wrapper (įpakavimas) leidžia jums naudoti vizualizacijas iš jūsų OSX iTunes instaliuoti į XBMC</description>
    <description lang="nl">Dankzij iTunes-visualisaties kan XBMC gebruik maken van de visualisaties van uw iTunesinstallatie in OS X</description>
    <description lang="no">iTunes visualisering wrapper lar deg bruke visualiseringer fra din OSX iTunes installasjon i XBMC</description>
    <description lang="pl">Wrapper pozwala XBMC na użycie wizualizacji z iTunes (tylko system OSX)</description>
    <description lang="pt">O iTunes Visualization Wrapper permite usar visualizações do seu OSX iTunes no XBMC</description>
    <description lang="pt_BR">O iTunes Visualization Wrapper permite usar visualizações do seu OSX iTunes no XBMC</description>
    <description lang="ro">Anvelopa vizualizare iTunes vă permite să folosiți vizualizări din instalarea iTunes de pe OSX în XBMC</description>
    <description lang="ru">Оболочка для визуализаций iTunes позволяет использовать визуализации OSX для iTunes в XBMC</description>
    <description lang="se">iTunes visualiseringsomslag tillåter dig att använda visualiseringar från din OSX iTunes installation i XBMC</description>
    <description lang="sk">Obal (wrapper) pre iTunes vizualizácie ti dovolí použiť vizualizácie z OSX iTunes v XBMC </description>
    <description lang="sl">Vizualizacije preko iTunes vam omogočajo uporabo vizualizacij iz vaše namestitve OSX iTunes v XBMC</description>
    <description lang="sv">iTunes Visualization Wrapper gör det möjligt för dig att använda visualiseringar från din OSX iTunes-installation i XBMC.</description>
    <description lang="uk">Обгортка для візуалізацій iTunes дозволяє вам використовувати встановлені візуалізації з вашим OSX iTunes у XBMC.</description>
    <description lang="zh">iTunes可视化效果包允许你使用安装到XBMC的来自于OSX iTunes的可视化效果</description>
    <platform>osx</platform>
  </extension>
</addon>

