<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<addon
  id="screensaver.rsxs.solarwinds"
  version="1.0.0"
  name="Solarwinds"
  provider-name="mogumbo, Team XBMC">
  <requires>
    <c-pluff version="0.1"/>
  </requires>
  <extension
    point="xbmc.ui.screensaver"
    library_linux="Solarwinds.xbs"
    library_osx="Solarwinds.xbs"/>
  <extension point="xbmc.addon.metadata">
    <summary lang="bg">Скрийнсейвър с частици, които очароват</summary>
    <summary lang="en">A mesmerizing particle effects screensaver</summary>
    <summary lang="es">Un salvapatallas con unos efectos de partículas fascinantes</summary>
    <summary lang="fi">Lumoava partikkelitehostenäytönsäästäjä</summary>
    <summary lang="fr">Un économiseur hypnotique à effets de particules</summary>
    <summary lang="hu">Egy igéző részecske-effektus képernyővédő</summary>
    <summary lang="ko">매혹적인 파티클 이펙트 화면보호기</summary>
    <summary lang="nl">Een hypnotiserende schermbeveiliging met partikeleffecten</summary>
    <summary lang="pl">Wygaszacz hipnotyzujący efektami cząsteczek</summary>
    <summary lang="pt">Protecção de ecrã com um efeito de partículas</summary>
    <summary lang="ru">Завораживающий скринсейвер с эффектами частиц</summary>
    <summary lang="se">En fascinerande skärmsläckare av partikeleffekter</summary>
    <summary lang="zh">一个迷人的粒子效果屏幕保护程序</summary>
    <description lang="bg">Това е скрийнсейвър, който очарова с частиците си. Ще откриете, че можете да направите изключително голям брой различни модели.</description>
    <description lang="en">This is a very mesmerizing particle effects screensaver. You'll find that you can achieve an amazing number of different patterns.</description>
    <description lang="es">Este es un salvapatallas con unos efectos de partículas fascinantes. Verá que puede obtener un número incríble de patrones diferentes.</description>
    <description lang="fi">Erittäin lumoava partikkelitehostenäytönsäästäjä. Tulet huomaamaan uskomattoman määrän erilaisia kuvioita.</description>
    <description lang="fr">C'est un économiseur d'écran à effets de particules vraiment hypnotique. Vous verrez que vous pouvez obtenir un nombre incroyable de modèles et d'effets différents.</description>
    <description lang="hu">Ez egy lebilincselő hatású részecske-effektus képernyővédő. Hihetetlen mennyiségű különböző minta képes benne kialakulni.</description>
    <description lang="ko">매혹적인 파티클 이펙트 화면보호기입니다. 아주 다양한 패턴의 보여줍니다.</description>
    <description lang="nl">Dit is een erg hypnotiserende screensaver. Je kunt ongelooflijk veel verschillende patronen bekomen.</description>
    <description lang="pl">Bardzo hipnotyzujący wygaszacz. Przekonaj się, ile niespotykanch wzorów da się osiągnąć.</description>
    <description lang="pt">Protecção de ecrã fantástica com um efeito de partículas. Vai reparar que consegue um número quase infinito de padrões.</description>
    <description lang="ru">Это - очень завораживающий хранитель экрана. Доступно огромное количество вариаций эффектов.</description>
    <description lang="se">Detta är en mycket fascinerande partikeleffektsskärmsläckare. Du kommer att upptäcka att du kan uppnå ett otroligt antal olika mönster.</description>
    <description lang="zh">这是一个非常迷人的粒子效果屏幕保护程序。你会发现你能看到惊人数量的不同图案。</description>
    <platform>linux osx</platform>
  </extension>
</addon>
