<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<addon
  id="visualization.milkdrop"
  version="1.0.0"
  name="MilkDrop"
  provider-name="Team XBMC">
  <extension
    point="xbmc.player.musicviz"
    library_windx="MilkDrop_win32dx.vis"/>
  <extension point="xbmc.addon.metadata">
    <summary lang="bg">MilkDrop ще ви отведе на пътешествие между звуковите вълни, които чувате</summary>
    <summary lang="en">MilkDrop takes you flying through the soundwaves you're hearing</summary>
    <summary lang="es">Milkdrop te lleva volando a través de las ondas que estás escuchando</summary>
    <summary lang="fi">MilkDrop lennättää sinut ääniaaltojen läpi</summary>
    <summary lang="fr">MilkDrop vous fait voler à travers les vagues sonores que vous écoutez</summary>
    <summary lang="hu">A Milkdrop végigrepít a zene hullámain</summary>
    <summary lang="ko">MilkDrop은 사운드웨이브 속으로 날아가는듯한 효과를 보여줍니다.</summary>
    <summary lang="nl">Met MilkDrop vliegt u mee door de soundwaves die je hoort</summary>
    <summary lang="pl">MilkDrop zabiera Cię w niesamowity lot w chmurach aktualnie słuchanych dźwięków</summary>
    <summary lang="pt">O MilkDrop leva-o a voar nas ondas sonoras que está a ouvir</summary>
    <summary lang="ro">MilkDrop vă face să zburați printre undele audio pe care le auziți</summary>
    <summary lang="se">MilkDrop tar med dig på en flygtur genom ljudvågorna du hör</summary>
    <summary lang="zh">MilkDrop带你与声波一起飞翔</summary>
    <description lang="bg">Първоначално MilkDrop е замислена като приставка за музикалния плеър Winamp. Докато слушате музикалната си колекция MilkDrop ще ви накара да "полетите" измежду звуковите вълни, които чувате. Ползва ритъма за да създаде безброй еуфорични ефекти. Така създава едно богато визуално пътешествие в звука.</description>
    <description lang="en">MilkDrop was originally a music visualizer "plug-in" to the Winamp music player. As you listen to your music, MilkDrop takes you flying through the actual soundwaves you're hearing, and uses beat detection to trigger myriad psychedelic effects, creating a rich visual journey through sound.</description>
    <description lang="es">MilkDrop era originalmente un plug-in visualizador de música para Winamp. Mientras escuchas música, MilkDrop te lleva volando a través de las ondas que estás escuchando, y utiliza la detección del ritmo para activar una gran cantidad de efectos psicodélicos, creando una rica experiencia visual a través del sonido.</description>
    <description lang="fi">MilkDrop oli alunperin Winampin visualisaattorilisäosa. Kuunnellessasi musiikkia MilkDrop lennättää sinut kuulemiesi ääniaaltojen läpi ja käyttää tahdintunnistusta lukemattomien psykedeelisten tehosteiden toistamiseen, luoden visuaalisen matkan musiikin läpi.</description>
    <description lang="fr">A l'origine, MilkDrop était un plugin pour le lecteur audio Winamp. Tout en écoutant votre musique, Milkdrop vous fait voyager à travers les ondes sonores, utilise la détection du tempo pour déclencher une myriade d'effets psychédéliques, créant ainsi une riche expérience visuelle et sonore.</description>
    <description lang="hu">A Milkdrop eredetileg egy beépülőmodul volt a Winamp zenelejátszóhoz. Ahogy hallgatod a zenét, a Milkdrop keresztülrepít a hallható hanghullámokon, felhasználva a dobritmust pszihedelikus effektusok létrehozására gazdag látványvilág megteremtésével.</description>
    <description lang="ko">MilkDrop는 원래 윈앰프의 음악 시각화 플러그인입니다. 음악을 들으면서 사운드 웨이브로 날아가는듯한 효과를 보여주며 비트 감지를 해서 다양한 싸이키데릭한 효과를 만들어 풍부한 시각적 경험을 하게합니다.</description>
    <description lang="nl">Milkdrop was oorspronkelijk een muziekvisualisatieplug-in voor de Winamp-muziekspeler. Terwijl u uw muziek beluistert vliegt Milkdrop u door de soundwaves die u op dat moment hoort. Op basis van de beat produceert het een veelvoud aan psychedelische effecten.</description>
    <description lang="pl">MilkDrop jest wizualizacją pochodzącą z odtwarzacza Winamp. W czasie słuchania muzyki, MilkDrop zabiera użytkownika w niesamowity lot pomiędzy aktualnie odtwarzanymi falami dźwiękowymi, używając detekcji beatu, która synchronizuje efekty wizualne z muzyką.</description>
    <description lang="pt">O MilkDrop era originalmente uma visualização do reprodutor de música Winamp. Ao ouvir a sua música, o MilkDrop leva-o a voar nas ondas sonoras que está a ouvir, usando detecção de batida para desencadear uma miriade de efeitos psicadélicos. Cria, assim, uma viagem inesquecível pelo som.</description>
    <description lang="ro">MilkDrop a fost original un „modul” de vizualizare pentru lectorul de muzică Winamp. În timp ce ascultați muzica, MilkDrop vă face să zburați printre undele audio actuale pe care le auziți și folosește detecția bătăii pentru a activa miriada de efecte psihedelice, creând o călătorie vizuală bogată printre sunete.</description>
    <description lang="se">MilkDrop vor från början en musikvisualition till Winamp-spelaren. När du lyssnar till din musik tar Milkdrop dig med på en flygtur genom ljudvågorna du hör och använde taktavkänning för att skapa en myriad av psykedeliska effekter som skapar en rik visuell resa genom ljudet.</description>
    <description lang="zh">MilkDrop是来自于Winamp音乐播放器的可视化插件。在你听音乐时，MilkDrop通过节拍检测触发的无数迷幻的效果，带你与声波一起飞翔，给你带来丰富的音乐和视觉旅程。</description>
    <platform>windx</platform>
  </extension>
</addon>
