<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<addon
  id="visualization.dxspectrum"
  version="1.0.0"
  name="DirectX Spectrum"
  provider-name="Team XBMC">
  <extension
    point="xbmc.player.musicviz"
    library_windx="Spectrum_win32dx.vis"/>
  <extension point="xbmc.addon.metadata">
    <summary lang="ar">تصور عرض محلل طيف دوار 3 الأبعاد</summary>
    <summary lang="bg">Визуализация представяща ротиращ се 3D спектрален анализатор</summary>
    <summary lang="ca">Efecte visual que mostra un analitzador d'espectre en 3D rotant</summary>
    <summary lang="cs">Vizualizace zobrazující rotující 3D spektrální analyzátor</summary>
    <summary lang="da">Visualisering der viser en roterende 3D spektrum analyse</summary>
    <summary lang="de">Diese Visualisierung zeigt eine rotierende Spektrumanalyse in 3D</summary>
    <summary lang="el">Οπτικοποίηση που εμφανίζει έναν περιστρεφόμενο τρισδιάστατο Αναλυτή Φάσματος</summary>
    <summary lang="en">Visualisation showing a rotating 3D Spectrum Analyzer</summary>
    <summary lang="es">Visualización que muestra un analizador de espectro en 3D girando</summary>
    <summary lang="es_MX">Visualización mostrando un Analizador de Espectro en 3D</summary>
    <summary lang="et">Pöörlevat 3D spektraalanalüüsi näitav visuaal</summary>
    <summary lang="fi">Pyörivä 3D-spektrianalysaattori</summary>
    <summary lang="fr">Visualisation affichant un analyseur de spectre 3D en rotation</summary>
    <summary lang="gl">Visualización que amosa un analizador de espe</summary>
    <summary lang="he">DirectX Spectrum זהו חיזוי אשר מציג סיבובי 3D Spectrum Analyzer</summary>
    <summary lang="hr">Vizualizacija koja prikazuje rotirajući 3D spektralni analizator</summary>
    <summary lang="hu">Vizualizáció 3D spektrum analizátorral</summary>
    <summary lang="is">Myndskreyting sem sýnir þrívíddar rófgreini</summary>
    <summary lang="it">Visualizzazione che mostra un analizzatore di spettro 3D ruotante</summary>
    <summary lang="ja">回転する 3D スペクトラムアナライザーを表示する DirectX ビジュアライザー</summary>
    <summary lang="ko">회전하는 3D 스펙트럼 분석기를 보여지는 음악시각화</summary>
    <summary lang="lt">Vizualizacija rodo rotacinis 3D spektro analizatorių</summary>
    <summary lang="nl">DirectX-visualisatie die een roterende 3D-spectrumanalyse weergeeft</summary>
    <summary lang="no">Visualisering som viser en roterende 3D spektrumanalysator</summary>
    <summary lang="pl">Wizualizacja pokazująca obracający się analizator widma w 3D (DirectX)</summary>
    <summary lang="pt">Visualização que mostra um analisador espectral rotativo em 3D</summary>
    <summary lang="pt_BR">Visualização que mostra um analisador espectral rotativo em 3D </summary>
    <summary lang="ro">Vizualizare care afișează un analizor de spectre 3D rotativ</summary>
    <summary lang="ru">Визуализация, показывающая вращающийся трёхмерный анализатор спектра</summary>
    <summary lang="sk">Vizualizácia zobrazujúca rotujúci 3D Spektrálny analyzér</summary>
    <summary lang="sl">Vizualizacija kaže rotirajoče 3D spektralnega Analyzer-ja</summary>
    <summary lang="sv">Visualisering som visar en roterande 3D-spektrumanalysator</summary>
    <summary lang="uk">Візуалізація що показує обертаючийся 3D спектроаналізатор.</summary>
    <summary lang="zh">显示旋转三维频谱分析图像的可视化效果</summary>
    <description lang="ar">طيف دايركت اكس هو عرض تخيل دوار 3 الأبعاد مقدم بدايركت اكس الذي يتحرك مع وقع الموسيقى مُنشِأَ موجة تأثير عبر شبكة الطيف.&#10;وله أيضا إعدادات لتعديل شريط ارتفاع الطيف, و كيف الأشرطة تعرض (صلبة, نقط, سلكية) و لطيفة خفيفة الوزن, تصور بيدو رائع استخدام منخفض لوحدة المعالجة المركزية.</description>
    <description lang="bg">DirectX Spectrum е визуализация изобразяваща ротиращ се 3D спектрален анализатор (рендването се извършва с DirectX). Ротацията е според ритъма на музиката и предизвиква вълнови ефект по спектрална решетка.&#10;Можете да настройвате височината на спектралните стълбове, скоростта и рендването - solid, points, wire frame. Характеризира се с отличен вид, като същевременно почти не натоварва процесора.</description>
    <description lang="ca">El DirectX Spectrum és una visualització que mostra un analitzador d'espectre rotant en 3D renderitzat en DirectX que es mou al ritme de la música i crea un efecte d'ona a través de la graella de l'espectre. També té ajustos per defniri l'alçada de la barra de l'espectre, la seva velocitat i la manera de renderitzar les barres (sòlid, punts, fil de ferro) i és una visualització lleugera, de poc ús de CPU que llueix be</description>
    <description lang="cs">DirectX Spectrum je vizualizace zobrazující rotující 3D spektrální analyzátor rendrovaný v DirectX, který se pohybuje v rytmu hudby a vytváří vlnový efekt napříč spektrální mřížkou.&#10;Obsahuje také nastavení pro přizpůsobení výšky sloupců spektra, rychlosti a způsobu vykreslení (vyplněný, body, drátový model). Je to velmi lehká vizualizace s nízkou zatíží CPU, která vypadá skvěle.</description>
    <description lang="da">DirectX Spektrum er en visualisering, der viser en roterende 3D-spektrum-analysator renderet i DirectX, som bevæger sig til takten i musikken og skaber en bølgeeffekt på tværs af spektrumfeltet.&#10;Den har også en indstilling til at justere spektrumliniens højde, fart og hvordan den bliver renderet (fast, punkter, trådramme). Det er en letvægts-, lav CPU-forbrugs-visualisering der ser godt ud.</description>
    <description lang="de">DirectX Spectrum ist eine Visualisierung, die eine rotierende Spektrum Analyse in 3D zeigt. Die Visualisierung wird so gerendert, dass sie sich zum Takt der Musik bewegt und eine Welle über das Spektrum Grid legt. Es lässt sich neben der Höhe, die Geschwindigkeit als auch die Art der Balken (durchgehend, Punkte, Drahtgeflecht) einstellen. Eine schöne Visualisierung, die nur eine geringe CPU-Last erzeugt</description>
    <description lang="el">Το DirectX Spectrum είναι μία Οπτικοποίηση που εμφανίζει έναν περιστρεφόμενο τρισδιάστατο Αναλυτή Φάσματος που αποδίδεται μέσω DirectX και κινείται στο ρυθμό της μουσικής δημιουργώντας ένα κυματικό εφέ κατά μήκος του φασματικού πλέγματος.&#10;Διαθέτει ρυθμίσεις για τον ορισμό του ύψους των στηλών του φάσματος, του τρόπου απόδοσης των στηλών (συμπαγείς, σημειακές, συρματόπλεγμα), και είναι μία ελαφριά, εμφανίσιμη και χαμηλής υπολογιστικής ισχύος οπτικοποίηση</description>
    <description lang="en">DirectX Spectrum is a Visualisation showing a rotating 3D Spectrum Analyzer rendered in DirectX that moves to the beat of the music creating a wave effect across the spectrum grid.&#10;It also has settings to adjust the spectrum bar height, Its speed, and how the bars are rendered (solid, points, wire frame) and is a nice light weight, low cpu useage visualisation that looks great</description>
    <description lang="es">DirectX Spectrum es una visualización que muestra un analizador de espectro en 3D girando renderizado con DirectX que se mueve al ritmo de la música creando un efecto de onda en la rejilla del espectro.&#10;Se puede ajustar la altura de las barras, su velocidad, y como son renderizadas (sólido, puntos, malla). Es una visualización que utiliza poca CPU y muy agradable.</description>
    <description lang="es_MX">Espectro DirectX es una Visualización que muestra un Analizador de Especto en 3D rotando renderizado en DirectX que se mueve al ritmo de la música creando un efecto de onda a través del espectro de la red.&#10;También tiene configuraciones para ajustar la altura de la barra de espectro, su velocidad, y cómo las barras son renderizadas (sólidas, puntos, malla de alambre) y es una buena visualización liviana, de poco uso de cpu que se ve genial.</description>
    <description lang="et">DirectX Spectrum on visuaal, mis näitab pöörlevat 3D spektraalanalüüsi, mis on renderdatud DirectC keskkonnas ja mis liigub muusika rütmis luues laineefekti üle spektraalvõrgu.&#10;Lisaks on sellel võimalus muuta spektri kõrgust, selle kiirust ja kuidas ribasid renderdatakse (tahkis, punktid, sõrestik). DirectX Spectrum on ilusa väljanägemisega kerge ja väikese protsessorikasutusega visuaal.</description>
    <description lang="fi">Näyttää pyörivän 3D-spektrianalysaattorin, joka liikkuu musiikin tahdissa tuottaen aaltotehosteen spektrikuvaajaan.&#10;Spektripalkin korkeuden, nopeuden, ja piirtotavan (täytetyt, pisteet, ääriviivat) voi asettaa asetuksista. Spectrum on kevyt visualisointi joka näyttää hyvältä.</description>
    <description lang="fr">DirectX Spectrum est une visualisation affichant un analyseur de spectre 3D en rotation, sous DirectX. Il réagit au rythme de la musique, créant un effet d'onde sur la grille du spectre.&#10;Il propose divers paramètres pour ajuster la hauteur des barres du spectre, la vitesse, et le rendu des barres (plein, en points, en fil de fer). Une visualisation légère, peu gourmande en CPU et agréable à regarder.</description>
    <description lang="gl">DirectX Spectrum é unha Visualización que amosa un analizador de espectro rederizdo en DirectX que se move ó ritmo da música creando un efecto onda sobre a grella do espectro.&#10;Tamén ten configuracións para axustar a altura da barra do espectro, a súa velocidade e como as barras son renderizadas (sólidas, puntos, malla) e é unha visualización bonita, lixeira e de escaso consumo de CPU.</description>
    <description lang="he">DirectX Spectrum זהו חיזוי אשר מציג סיבובי 3D Spectrum Analyzer עובד דרך DirectX אשר זז לצלילי המוזיקה שיוצר אפקט גלים לרוחב רשת הספקטרום.&#10;יש אפשרות גם להגדיר את גובה פס הספקטרום, את המהירות, ואת התנהגות הפסים (filled, points, wire frame) וזהו חיזוי נחמד קל משקל לא מעמיס על המעבד ונראה נהדר.</description>
    <description lang="hr">DirectX Spectrum je vizualizacija koja prikazuje rotirajući 3D spektralni analizator renderiran u DirectX-u koji se pokreće u ritmu muzike stvarajući efekt valova u spektralnoj mreži.&#10;Također sadrži i postavke za namještanje visine sprektralnih traka, njihove brzine, i načina na koji su prikazane (popunjeno, točke, žičani okvir). Vizualizacija izgleda sjajno te je malih memorijskih i CPU zahtjeva.</description>
    <description lang="hu">A DirectX Spectrum egy olyan vizualizáció ami egy 3D hang spektrum analizátort mutat DirectX segítségével megjelenítve, ami a zene ritmusára mozog egy hullám-effektust képezve a teljes spektrumhálón.&#10;Beállítható a spektrum oszlopok magassága, mozgási sebessége és hogy az oszlopok hogyan jelenjenek meg (teli, pontok, drótváz). Ez egy kis erőforrásigényű vizualizáció ami nagyon jól mutat.</description>
    <description lang="is">DirectX Spectrum er myndskreyting sem sýnir þrívíddar rófgreini sem snýst sem er teiknaður í DirectX og hreyfist í takt við tónlistina sem myndar bylgjuhreyfingu yfir rófið.&#10;Það er líka hægt að stilla hæð mælingana, hraða og hvernig þær eru teiknaðar (fyllt, punktar, útlínur) myndskrytingin setur lítið álag á örgjörva og lítur vel út</description>
    <description lang="it">DirectX Spectrum è una visualizzazione che mostra un analizzatore di spettro 3D ruotante renderizzato in DirectX che si muove a tempo di musica creando un effetto onda tramite la griglia di spettro.&#10;Ha anche varie impostazioni: altezza delle barra dello spettro, la sua velocità e come le barre sono renderizzate (solidi, punti, reticolato). E' una visualizzazione leggera, che richiede poche risorse cpu e dall'aspetto fantastico</description>
    <description lang="ja">DirectX Spectrum is a Visualisation showing a rotating 3D Spectrum Analyzer rendered in DirectX that moves to the beat of the music creating a wave effect across the spectrum grid.&#10;It also has settings to adjust the spectrum bar height, Its speed, and how the bars are rendered (solid, points, wire frame) and is a nice light weight, low cpu useage visualisation that looks great</description>
    <description lang="ko">DirectX 스펙트럼은 회전하는 3D 스펙트럼 분석기를 통해 음악시각화를 보여주며 음악의 비트가 만들어내는 웨이브 효과를 스펙트럼 그리드에 보여줍니다. 설정에서 스펙트럼 바의 높이, 속도, 바의 갯수 (채워짐, 점, 와이어 프레임)를 지정할수 있습니다. 가볍고 CPU를 많이 사용하지 않습니다.</description>
    <description lang="lt">DirectX spektro vizualizacija, kurioje besisukantį 3D spektro analizatorių, priimtą DirectX, kad juda į muzikos ritmą, įsteigiančio bangų poveikį visame spektro tinklelyje.&#10;Taip turi nustatymus nureguliuoti spektro juostos aukštį, jo greitį, teikiamas kraštines (kieta, taškai, tinklelio rėmas) yra gražus ir lengvas, naudoja mažai CPU vizualizacijai, ir atrodo labai atrodo puikiai</description>
    <description lang="nl">DirectX-spectrum toont een roterende 3D-spectrumanalyse via DirectX. Het beweegt mee op de maat van de muziek, waarbij een golfeffect ontstaat over het spectrumraster.&#10;U kunt de hoogte, snelheid en weergave (vol, stippen, ...) van de spectrumbalk zelf instellen. Deze visualisatie vereist weinig geheugen en belast de processor nauwelijks.</description>
    <description lang="no">DirectX Spectrum er en visualisering som viser en 3D spektrumanalysator rendret i DirectX som beveger seg i takt med musikken å skaper en bølge effekt.&#10;Du kan også stille in spektrums bar høyden, hastigheten og hvordan barene blir rendret (solid, punkt, trådramme) og er veldig letvekt, bruker lite cpu og ser flott ut</description>
    <description lang="pl">Wizualizacja pokazuje obracający się, trójwymiarowy analizator widma, renderowany przy użyciu DirectX. Możesz ustawić wysokość słupków, ich prędkość i wygląd.</description>
    <description lang="pt">O DirectX Spectrum é uma visualização que mostra um analisador espectral 3D rotativo, renderizado em DirectX, que se sincroniza com ao ritmo da música, criando assim um efeito de ondas na grelha espectral.&#10;Pode definir-se a altura das barras, a sua velocidade e como são renderizadas (sólido, pontos ou contorno). É uma visualização que utiliza pouco o CPU e com um visual fantástico.</description>
    <description lang="pt_BR">O DirectX Spectrum é uma visualização que mostra um analisador espectral rotacional 3d, renderizado em DirectX, que se sincroniza com a batida, criando assim um efeito de ondas na grelha espectral.&#10;Pode-se definir a altura das barras, a sua velocidade e como são renderizadas (sólido, pontos ou contorno). É uma visualização que utiliza pouco o CPU e com um visual fantástico</description>
    <description lang="ro">Spectrul DirectX este o vizualizare care afișează un analizor de spectre 3D rotativ randat în DirectX care se mișcă după bătăile muzicii creând un val dea-lungul grilei spectrale.&#10;De asemenea, are setări pentru ajustarea înălțimii bărilor spectrale, a vitezei, și a modului în care bările sunt randate (umplere, puncte, contur). Este o vizualizare cu consum redus al procesorului care arată fantastic de bine.</description>
    <description lang="ru">Эта визуализация на основе DirectX показывает вращающийся трёхмерный анализатор спектра, который движется в такт музыке, создавая эффект волны по всему спектру сетки.[C]&#10;Визуализация имеет настройки для регулировки высоты полос спектра, скорости движения и способа отображения полос (сплошной, точки, каркас), а также обладает небольшим размером и малой нагрузкой на процессор</description>
    <description lang="sk">DirectX Spectrum je vizualizácia zobrazujúca rotujúci 3D Spektrálny analyzér renderovaný v DirectX, ktorý sa pohybuje do rytmu hudby a vytvára vlnový efekt.&#10;Môžte si tiež nastaviť jeho výšku, rýchlosť a metódu renderovania(pevné, body, wireframe) a je to veľmi jednoduchá, málo procesor zaťažujúca vizualizácia, ktorá vyzerá skvelo</description>
    <description lang="sl">DirectX Spekter je Vizualizacija prikazuje vrtijo 3D spektralnega analizatorja, generiranega v DirectX, ki se premika v ritmu glasbe ustvarja učinek v celotnem spektru omrežje. Ima tudi nastavitve za prilagoditev višine spektra, hitrosti, in obiko pali (točke, okvir), nizka poraba CPU-ja, ki izgleda super</description>
    <description lang="sv">DirectX-spektrum är en visualisering som visar en roterande 3D-spektrumanalysator renderad i DirectX. Den rör sig till musikens takt och skapar en vågeffekt över spektrat.&#10;Den har också inställningar för att justera staplarnas höjd, deras hastighet, hur de ska visas (solida, punkter, ramverk) och är en visualisering med låg cpu-användning samtidigt som den ser bra ut</description>
    <description lang="uk">DirectX Spectrum  є візалізаціє що показує обертаючийся 3D спектроаналізатор що промальовується з використанням технології  DirectX. Спектроаналізатор показує стовпчики змінної висоти що рухаються в такт з музикою і створюють ефект подібний до хвилі.&#10;Ви маєте можливість налаштувати висоту стовпчиків, їх швидкість і те як вони намальовані (Заповнені, контури, крапки). Це досить проста, і невимоглива до процесора візуалізація, але яка має чудовий вигляд.</description>
    <description lang="zh">DirectX Spectrum可视化效果是DirectX渲染的一个旋转的三维频谱分析图像，频谱矩阵随着音乐节拍而象波浪起伏。&#10;你还可以设置频谱棒的高度、变换速度、以及呈现效果（固体、点、框架）。这是一个不错的轻量级，低CPU使用率的可视化效果。</description>
    <platform>windx</platform>
  </extension>
</addon>
