<pkmkdoc spec="1.12"><properties><title>XBMC for Mac</title><build>/Users/d4rk/Desktop/XBMC_for_Mac_b1_1.mpkg</build><organization>org.xbmc</organization><userSees ui="easy"/><min-target os="2"/><domain anywhere="true" system="true"/></properties><distribution><versions min-spec="1.000000"/><scripts></scripts></distribution><description>Atlantis rev 15066 Beta 1</description><contents><choice title="XBMC Media Center" id="choice0" description="Atlantis rev 15066 Alpha 4" starts_selected="true" starts_enabled="true" starts_hidden="false"><pkgref id="org.xbmc.xbmcForMac.pkg"/><pkgref id="org.xbmc.xbmcForMac.user.pkg"/></choice></contents><resources bg-scale="proportional" bg-align="left"><locale lang="en"><resource relative="true" mod="true" type="background">setup window.png</resource><resource mime-type="text/rtf" kind="embedded" type="license"><![CDATA[{\rtf1\ansi\ansicpg1252\cocoartf949\cocoasubrtf330
{\fonttbl\f0\fnil\fcharset0 LucidaGrande;}
{\colortbl;\red255\green255\blue255;}
\pard\tx560\tx1120\tx1680\tx2240\tx2800\tx3360\tx3920\tx4480\tx5040\tx5600\tx6160\tx6720\ql\qnatural\pardirnatural

\f0\fs26 \cf0 XBMC Media Center as a whole is distributed under the GNU General Public License 2.0 (with a few libraries used by XBMC licensed under the LGPL).\
\

\fs20 \
		    GNU GENERAL PUBLIC LICENSE\
		       Version 2, June 1991\
\
 Copyright (C) 1989, 1991 Free Software Foundation, Inc.\
                       51 Franklin Street, Fifth Floor, Boston, MA  02110-1301, USA\
 Everyone is permitted to copy and distribute verbatim copies\
 of this license document, but changing it is not allowed.\
\
			    Preamble\
\
  The licenses for most software are designed to take away your\
freedom to share and change it.  By contrast, the GNU General Public\
License is intended to guarantee your freedom to share and change free\
software--to make sure the software is free for all its users.  This\
General Public License applies to most of the Free Software\
Foundation's software and to any other program whose authors commit to\
using it.  (Some other Free Software Foundation software is covered by\
the GNU Library General Public License instead.)  You can apply it to\
your programs, too.\
\
  When we speak of free software, we are referring to freedom, not\
price.  Our General Public Licenses are designed to make sure that you\
have the freedom to distribute copies of free software (and charge for\
this service if you wish), that you receive source code or can get it\
if you want it, that you can change the software or use pieces of it\
in new free programs; and that you know you can do these things.\
\
  To protect your rights, we need to make restrictions that forbid\
anyone to deny you these rights or to ask you to surrender the rights.\
These restrictions translate to certain responsibilities for you if you\
distribute copies of the software, or if you modify it.\
\
  For example, if you distribute copies of such a program, whether\
gratis or for a fee, you must give the recipients all the rights that\
you have.  You must make sure that they, too, receive or can get the\
source code.  And you must show them these terms so they know their\
rights.\
\
  We protect your rights with two steps: (1) copyright the software, and\
(2) offer you this license which gives you legal permission to copy,\
distribute and/or modify the software.\
\
  Also, for each author's protection and ours, we want to make certain\
that everyone understands that there is no warranty for this free\
software.  If the software is modified by someone else and passed on, we\
want its recipients to know that what they have is not the original, so\
that any problems introduced by others will not reflect on the original\
authors' reputations.\
\
  Finally, any free program is threatened constantly by software\
patents.  We wish to avoid the danger that redistributors of a free\
program will individually obtain patent licenses, in effect making the\
program proprietary.  To prevent this, we have made it clear that any\
patent must be licensed for everyone's free use or not licensed at all.\
\
  The precise terms and conditions for copying, distribution and\
modification follow.\
\
		    GNU GENERAL PUBLIC LICENSE\
   TERMS AND CONDITIONS FOR COPYING, DISTRIBUTION AND MODIFICATION\
\
  0. This License applies to any program or other work which contains\
a notice placed by the copyright holder saying it may be distributed\
under the terms of this General Public License.  The "Program", below,\
refers to any such program or work, and a "work based on the Program"\
means either the Program or any derivative work under copyright law:\
that is to say, a work containing the Program or a portion of it,\
either verbatim or with modifications and/or translated into another\
language.  (Hereinafter, translation is included without limitation in\
the term "modification".)  Each licensee is addressed as "you".\
\
Activities other than copying, distribution and modification are not\
covered by this License; they are outside its scope.  The act of\
running the Program is not restricted, and the output from the Program\
is covered only if its contents constitute a work based on the\
Program (independent of having been made by running the Program).\
Whether that is true depends on what the Program does.\
\
  1. You may copy and distribute verbatim copies of the Program's\
source code as you receive it, in any medium, provided that you\
conspicuously and appropriately publish on each copy an appropriate\
copyright notice and disclaimer of warranty; keep intact all the\
notices that refer to this License and to the absence of any warranty;\
and give any other recipients of the Program a copy of this License\
along with the Program.\
\
You may charge a fee for the physical act of transferring a copy, and\
you may at your option offer warranty protection in exchange for a fee.\
\
  2. You may modify your copy or copies of the Program or any portion\
of it, thus forming a work based on the Program, and copy and\
distribute such modifications or work under the terms of Section 1\
above, provided that you also meet all of these conditions:\
\
    a) You must cause the modified files to carry prominent notices\
    stating that you changed the files and the date of any change.\
\
    b) You must cause any work that you distribute or publish, that in\
    whole or in part contains or is derived from the Program or any\
    part thereof, to be licensed as a whole at no charge to all third\
    parties under the terms of this License.\
\
    c) If the modified program normally reads commands interactively\
    when run, you must cause it, when started running for such\
    interactive use in the most ordinary way, to print or display an\
    announcement including an appropriate copyright notice and a\
    notice that there is no warranty (or else, saying that you provide\
    a warranty) and that users may redistribute the program under\
    these conditions, and telling the user how to view a copy of this\
    License.  (Exception: if the Program itself is interactive but\
    does not normally print such an announcement, your work based on\
    the Program is not required to print an announcement.)\
\
These requirements apply to the modified work as a whole.  If\
identifiable sections of that work are not derived from the Program,\
and can be reasonably considered independent and separate works in\
themselves, then this License, and its terms, do not apply to those\
sections when you distribute them as separate works.  But when you\
distribute the same sections as part of a whole which is a work based\
on the Program, the distribution of the whole must be on the terms of\
this License, whose permissions for other licensees extend to the\
entire whole, and thus to each and every part regardless of who wrote it.\
\
Thus, it is not the intent of this section to claim rights or contest\
your rights to work written entirely by you; rather, the intent is to\
exercise the right to control the distribution of derivative or\
collective works based on the Program.\
\
In addition, mere aggregation of another work not based on the Program\
with the Program (or with a work based on the Program) on a volume of\
a storage or distribution medium does not bring the other work under\
the scope of this License.\
\
  3. You may copy and distribute the Program (or a work based on it,\
under Section 2) in object code or executable form under the terms of\
Sections 1 and 2 above provided that you also do one of the following:\
\
    a) Accompany it with the complete corresponding machine-readable\
    source code, which must be distributed under the terms of Sections\
    1 and 2 above on a medium customarily used for software\
    interchange; or,\
\
    b) Accompany it with a written offer, valid for at least three\
    years, to give any third party, for a charge no more than your\
    cost of physically performing source distribution, a complete\
    machine-readable copy of the corresponding source code, to be\
    distributed under the terms of Sections 1 and 2 above on a medium\
    customarily used for software interchange; or,\
\
    c) Accompany it with the information you received as to the offer\
    to distribute corresponding source code.  (This alternative is\
    allowed only for noncommercial distribution and only if you\
    received the program in object code or executable form with such\
    an offer, in accord with Subsection b above.)\
\
The source code for a work means the preferred form of the work for\
making modifications to it.  For an executable work, complete source\
code means all the source code for all modules it contains, plus any\
associated interface definition files, plus the scripts used to\
control compilation and installation of the executable.  However, as a\
special exception, the source code distributed need not include\
anything that is normally distributed (in either source or binary\
form) with the major components (compiler, kernel, and so on) of the\
operating system on which the executable runs, unless that component\
itself accompanies the executable.\
\
If distribution of executable or object code is made by offering\
access to copy from a designated place, then offering equivalent\
access to copy the source code from the same place counts as\
distribution of the source code, even though third parties are not\
compelled to copy the source along with the object code.\
\
  4. You may not copy, modify, sublicense, or distribute the Program\
except as expressly provided under this License.  Any attempt\
otherwise to copy, modify, sublicense or distribute the Program is\
void, and will automatically terminate your rights under this License.\
However, parties who have received copies, or rights, from you under\
this License will not have their licenses terminated so long as such\
parties remain in full compliance.\
\
  5. You are not required to accept this License, since you have not\
signed it.  However, nothing else grants you permission to modify or\
distribute the Program or its derivative works.  These actions are\
prohibited by law if you do not accept this License.  Therefore, by\
modifying or distributing the Program (or any work based on the\
Program), you indicate your acceptance of this License to do so, and\
all its terms and conditions for copying, distributing or modifying\
the Program or works based on it.\
\
  6. Each time you redistribute the Program (or any work based on the\
Program), the recipient automatically receives a license from the\
original licensor to copy, distribute or modify the Program subject to\
these terms and conditions.  You may not impose any further\
restrictions on the recipients' exercise of the rights granted herein.\
You are not responsible for enforcing compliance by third parties to\
this License.\
\
  7. If, as a consequence of a court judgment or allegation of patent\
infringement or for any other reason (not limited to patent issues),\
conditions are imposed on you (whether by court order, agreement or\
otherwise) that contradict the conditions of this License, they do not\
excuse you from the conditions of this License.  If you cannot\
distribute so as to satisfy simultaneously your obligations under this\
License and any other pertinent obligations, then as a consequence you\
may not distribute the Program at all.  For example, if a patent\
license would not permit royalty-free redistribution of the Program by\
all those who receive copies directly or indirectly through you, then\
the only way you could satisfy both it and this License would be to\
refrain entirely from distribution of the Program.\
\
If any portion of this section is held invalid or unenforceable under\
any particular circumstance, the balance of the section is intended to\
apply and the section as a whole is intended to apply in other\
circumstances.\
\
It is not the purpose of this section to induce you to infringe any\
patents or other property right claims or to contest validity of any\
such claims; this section has the sole purpose of protecting the\
integrity of the free software distribution system, which is\
implemented by public license practices.  Many people have made\
generous contributions to the wide range of software distributed\
through that system in reliance on consistent application of that\
system; it is up to the author/donor to decide if he or she is willing\
to distribute software through any other system and a licensee cannot\
impose that choice.\
\
This section is intended to make thoroughly clear what is believed to\
be a consequence of the rest of this License.\
\
  8. If the distribution and/or use of the Program is restricted in\
certain countries either by patents or by copyrighted interfaces, the\
original copyright holder who places the Program under this License\
may add an explicit geographical distribution limitation excluding\
those countries, so that distribution is permitted only in or among\
countries not thus excluded.  In such case, this License incorporates\
the limitation as if written in the body of this License.\
\
  9. The Free Software Foundation may publish revised and/or new versions\
of the General Public License from time to time.  Such new versions will\
be similar in spirit to the present version, but may differ in detail to\
address new problems or concerns.\
\
Each version is given a distinguishing version number.  If the Program\
specifies a version number of this License which applies to it and\
"any later version", you have the option of following the terms and\
conditions either of that version or of any later version published by\
the Free Software Foundation.  If the Program does not specify a\
version number of this License, you may choose any version ever\
published by the Free Software Foundation.\
\
  10. If you wish to incorporate parts of the Program into other free\
programs whose distribution conditions are different, write to the author\
to ask for permission.  For software which is copyrighted by the Free\
Software Foundation, write to the Free Software Foundation; we sometimes\
make exceptions for this.  Our decision will be guided by the two goals\
of preserving the free status of all derivatives of our free software and\
of promoting the sharing and reuse of software generally.\
\
			    NO WARRANTY\
\
  11. BECAUSE THE PROGRAM IS LICENSED FREE OF CHARGE, THERE IS NO\
WARRANTY FOR THE PROGRAM, TO THE EXTENT PERMITTED BY APPLICABLE LAW.\
EXCEPT WHEN OTHERWISE STATED IN WRITING THE COPYRIGHT HOLDERS AND/OR\
OTHER PARTIES PROVIDE THE PROGRAM "AS IS" WITHOUT WARRANTY OF ANY\
KIND, EITHER EXPRESSED OR IMPLIED, INCLUDING, BUT NOT LIMITED TO, THE\
IMPLIED WARRANTIES OF MERCHANTABILITY AND FITNESS FOR A PARTICULAR\
PURPOSE.  THE ENTIRE RISK AS TO THE QUALITY AND PERFORMANCE OF THE\
PROGRAM IS WITH YOU.  SHOULD THE PROGRAM PROVE DEFECTIVE, YOU ASSUME\
THE COST OF ALL NECESSARY SERVICING, REPAIR OR CORRECTION.\
\
  12. IN NO EVENT UNLESS REQUIRED BY APPLICABLE LAW OR AGREED TO IN\
WRITING WILL ANY COPYRIGHT HOLDER, OR ANY OTHER PARTY WHO MAY MODIFY\
AND/OR REDISTRIBUTE THE PROGRAM AS PERMITTED ABOVE, BE LIABLE TO YOU\
FOR DAMAGES, INCLUDING ANY GENERAL, SPECIAL, INCIDENTAL OR\
CONSEQUENTIAL DAMAGES ARISING OUT OF THE USE OR INABILITY TO USE THE\
PROGRAM (INCLUDING BUT NOT LIMITED TO LOSS OF DATA OR DATA BEING\
RENDERED INACCURATE OR LOSSES SUSTAINED BY YOU OR THIRD PARTIES OR A\
FAILURE OF THE PROGRAM TO OPERATE WITH ANY OTHER PROGRAMS), EVEN IF\
SUCH HOLDER OR OTHER PARTY HAS BEEN ADVISED OF THE POSSIBILITY OF SUCH\
DAMAGES.\
\
		     END OF TERMS AND CONDITIONS\
\
	    How to Apply These Terms to Your New Programs\
\
  If you develop a new program, and you want it to be of the greatest\
possible use to the public, the best way to achieve this is to make it\
free software which everyone can redistribute and change under these\
terms.\
\
  To do so, attach the following notices to the program.  It is safest\
to attach them to the start of each source file to most effectively\
convey the exclusion of warranty; and each file should have at least\
the "copyright" line and a pointer to where the full notice is found.\
\
    <one line to give the program's name and a brief idea of what it does.>\
    Copyright (C) <year>  <name of author>\
\
    This program is free software; you can redistribute it and/or modify\
    it under the terms of the GNU General Public License as published by\
    the Free Software Foundation; either version 2 of the License, or\
    (at your option) any later version.\
\
    This program is distributed in the hope that it will be useful,\
    but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of\
    MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the\
    GNU General Public License for more details.\
\
    You should have received a copy of the GNU General Public License\
    along with this program; if not, write to the Free Software\
    Foundation, Inc., 51 Franklin Street, Fifth Floor, Boston, MA  02110-1301, USA\
\
\
Also add information on how to contact you by electronic and paper mail.\
\
If the program is interactive, make it output a short notice like this\
when it starts in an interactive mode:\
\
    Gnomovision version 69, Copyright (C) year name of author\
    Gnomovision comes with ABSOLUTELY NO WARRANTY; for details type `show w'.\
    This is free software, and you are welcome to redistribute it\
    under certain conditions; type `show c' for details.\
\
The hypothetical commands `show w' and `show c' should show the appropriate\
parts of the General Public License.  Of course, the commands you use may\
be called something other than `show w' and `show c'; they could even be\
mouse-clicks or menu items--whatever suits your program.\
\
You should also get your employer (if you work as a programmer) or your\
school, if any, to sign a "copyright disclaimer" for the program, if\
necessary.  Here is a sample; alter the names:\
\
  Yoyodyne, Inc., hereby disclaims all copyright interest in the program\
  `Gnomovision' (which makes passes at compilers) written by James Hacker.\
\
  <signature of Ty Coon>, 1 April 1989\
  Ty Coon, President of Vice\
\
This General Public License does not permit incorporating your program into\
proprietary programs.  If your program is a subroutine library, you may\
consider it more useful to permit linking proprietary applications with the\
library.  If this is what you want to do, use the GNU Library General\
Public License instead of this License.\

\fs26 \
By proceeding to install XBMC you are agreeing to the above license. The XBMC code is copyrighted to Team XBMC. Team XBMC reserves the right to modify this license at any time without notice.}]]></resource><resource mime-type="text/rtf" kind="embedded" type="readme"><![CDATA[{\rtf1\ansi\ansicpg1252\cocoartf949\cocoasubrtf330
{\fonttbl\f0\fnil\fcharset0 LucidaGrande;}
{\colortbl;\red255\green255\blue255;\red227\green0\blue0;}
\pard\tx560\tx1120\tx1680\tx2240\tx2800\tx3360\tx3920\tx4480\tx5040\tx5600\tx6160\tx6720\ql\qnatural\pardirnatural

\f0\fs26 \cf0 You are about to install a 
\b \cf2 development release, Atlantis Beta  1,
\b0 \cf0  of XBMC. Note that being a development release, the application might crash occasionally or display unexpected behavior.\
}]]></resource><resource mime-type="text/rtf" kind="embedded" type="welcome"><![CDATA[{\rtf1\ansi\ansicpg1252\cocoartf949\cocoasubrtf330
{\fonttbl\f0\fnil\fcharset0 LucidaGrande;}
{\colortbl;\red255\green255\blue255;}
\pard\tx560\tx1120\tx1680\tx2240\tx2800\tx3360\tx3920\tx4480\tx5040\tx5600\tx6160\tx6720\ql\qnatural\pardirnatural

\f0\b\fs26 \cf0 XBMC Media Center
\b0  is a free and open source cross-platform media-player and entertainment hub.\
\
XBMC supports a wide range of multimedia formats and includes features such as playlists, audio visualizations, slideshows, metadata retrieval, weather reporting, etc. In addition, it also supports an expanding array of third-party Python plugins.\
\
Please visit our official website located at {\field{\*\fldinst{HYPERLINK "http://xbmc.org"}}{\fldrslt http://xbmc.org}} for more information. You will also find {\field{\*\fldinst{HYPERLINK "http://wiki.xbmc.org/?title=XBMC_Online_Manual"}}{\fldrslt documentation}} and user support {\field{\*\fldinst{HYPERLINK "http://forum.xbmc.org"}}{\fldrslt forums}} located there.}]]></resource><resource mime-type="text/rtf" kind="embedded" type="conclusion"><![CDATA[{\rtf1\ansi\ansicpg1252\cocoartf949\cocoasubrtf330
{\fonttbl\f0\fnil\fcharset0 LucidaGrande;}
{\colortbl;\red255\green255\blue255;}
\pard\tx560\tx1120\tx1680\tx2240\tx2800\tx3360\tx3920\tx4480\tx5040\tx5600\tx6160\tx6720\ql\qnatural\pardirnatural

\f0\fs26 \cf0 XBMC Media Center was successfully installed!\
\
Please visit our forums at {\field{\*\fldinst{HYPERLINK "http://forum.xbmc.org"}}{\fldrslt http://forum.xbmc.org}} if you have any questions or comments. You can also browse our online Documentation at http://xbmc.org/. \
\
You can talk to other XBMC users at {\field{\*\fldinst{HYPERLINK "irc://irc.freenode.net"}}{\fldrslt irc://irc.freenode.net}} in the channels #xbmc, #xbmc-osx and #xbmc-linux.\
\
\pard\tx560\tx1120\tx1680\tx2240\tx2800\tx3360\tx3920\tx4480\tx5040\tx5600\tx6160\tx6720\ql\qnatural\pardirnatural

\b \cf0 Thank you for choosing XBMC Media Center.}]]></resource></locale><locale lang="fr"><resource relative="true" mod="true" type="background">setup window.png</resource><resource mime-type="text/rtf" kind="embedded" type="license"><![CDATA[{\rtf1\ansi\ansicpg1252\cocoartf949\cocoasubrtf330
{\fonttbl\f0\fnil\fcharset0 LucidaGrande;}
{\colortbl;\red255\green255\blue255;}
\pard\tx560\tx1120\tx1680\tx2240\tx2800\tx3360\tx3920\tx4480\tx5040\tx5600\tx6160\tx6720\ql\qnatural\pardirnatural

\f0\fs26 \cf0 XBMC Media Center dans son ensemble est distribu\'e9 sous la licence GNU General Public License 2.0 (avec quelques librairies utilis\'e9es par XBMC sous licence LGPL).\
\

\fs20 GNU GENERAL PUBLIC LICENSE\
\
Version 3, du 29 Juin 2007\
\
Copyright \'a9 2007 Free Software Foundation, Inc. <http://fsf.org/>\
\
Chacun est autoris\'e9 \'e0 copier et distribuer des copies conformes de ce document de licence, mais toute modification en est proscrite.\
\
Pr\'e9ambule\
\
La Licence Publique G\'e9n\'e9rale GNU (\'93GNU General Public License\'94) est une licence libre, en \'93copyleft\'94, destin\'e9e aux \'9cuvres logicielles et d\'92autres types de travaux.\
\
Les licences de la plupart des \'9cuvres logicielles et autres travaux de pratique sont con\'e7ues pour \'f4ter votre libert\'e9 de partager et modifier ces travaux. En contraste, la Licence Publique G\'e9n\'e9rale GNU a pour but de garantir votre libert\'e9 de partager et changer toutes les versions d\'92un programme \'97 afin d\'92assurer qu\'92il restera libre pour tous les utilisateurs. Nous, la Free Software Foundation, utilisons la Licence Publique G\'e9n\'e9rale GNU pour la plupart de nos logiciels ; cela s\'92applique aussi \'e0 tout autre travail \'e9dit\'e9 de cette fa\'e7on par ses auteurs. Vous pouvez, vous aussi, l\'92appliquer \'e0 vos propres programmes.\
\
Quand nous parlons de logiciel libre (\'93free\'94), nous nous r\'e9f\'e9rons \'e0 la libert\'e9 (\'93freedom\'94), pas au prix. Nos Licences Publiques G\'e9n\'e9rales sont con\'e7ues pour assurer que vous ayez la libert\'e9 de distribuer des copies de logiciel libre (et le facturer si vous le souhaitez), que vous receviez le code source ou pouviez l\'92obtenir si vous le voulez, que vous pouviez modifier le logiciel ou en utiliser toute partie dans de nouveaux logiciels libres, et que vous sachiez que vous avez le droit de faire tout ceci.\
\
Pour prot\'e9ger vos droits, nous avons besoin d\'92emp\'eacher que d\'92autres vous restreignent ces droits ou vous demande de leur abandonner ces droits. En cons\'e9quence, vous avez certaines responsabilit\'e9s si vous distribuez des copies d\'92un tel programme ou si vous le modifiez : les responsabilit\'e9s de respecter la libert\'e9 des autres.\
\
Par exemple, si vous distribuez des copies d\'92un tel programme, que ce soit gratuit ou contre un paiement, vous devez accorder aux Destinataires les m\'eames libert\'e9s que vous avez re\'e7ues. Vous devez aussi vous assurer qu\'92eux aussi re\'e7oivent ou peuvent recevoir son code source. Et vous devez leur montrer les termes de cette licence afin qu\'92ils connaissent leurs droits.\
\
Les d\'e9veloppeurs qui utilisent la GPL GNU prot\'e8gent vos droits en deux \'e9tapes : (1) ils affirment leur droits d\'92auteur (\'93copyright\'94) sur le logiciel, et (2) vous accordent cette Licence qui vous donne la permission l\'e9gale de le copier, le distribuer et/ou le modifier.\
\
Pour la protection des d\'e9veloppeurs et auteurs, la GPL stipule clairement qu\'92il n\'92y a pas de garantie pour ce logiciel libre. Aux fins \'e0 la fois des utilisateurs et auteurs, la GPL requi\'e8re que les versions modifi\'e9es soient marqu\'e9es comme chang\'e9es, afin que leurs probl\'e8mes ne soient pas attribu\'e9s de fa\'e7on erron\'e9e aux auteurs des versions pr\'e9c\'e9dentes.\
\
Certains dispositifs sont con\'e7us pour emp\'eacher l\'92acc\'e8s des utilisateurs \'e0 l\'92installation ou l\'92ex\'e9cution de versions modifi\'e9es du logiciel \'e0 l\'92int\'e9rieur de ces dispositifs, alors que les fabricants le peuvent. Ceci est fondamentalement incompatible avec le but de prot\'e9ger la libert\'e9 des utilisateurs de modifier le logiciel. L\'92aspect syst\'e9matique de tels abus se produit dans le secteur des produits destin\'e9s aux utilisateurs individuels, ce qui est pr\'e9cid\'e9ment ce qui est le plus inacceptable. Aussi, nous avons con\'e7u cette version de la GPL pour prohiber cette pratique pour ces produits. Si de tels probl\'e8mes surviennent dans d\'92autres domaines, nous nous tenons pr\'eat \'e0 \'e9tendre cette restriction \'e0 ces domaines dans de futures versions de la GPL, autant qu\'92il sera n\'e9cessaire pour prot\'e9ger la libert\'e9 des utilisateurs.\
\
Finalement, chaque programme est constamment menac\'e9 par les brevets logiciels. Les \'c9tats ne devraient pas autoriser de tels brevets \'e0 restreindre le d\'e9veloppement et l\'92utilisation de logiciels libres sur des ordinateurs d\'92usage g\'e9n\'e9ral ; mais dans ceux qui le font, nous voulons sp\'e9cialement \'e9viter le danger que les brevets appliqu\'e9s \'e0 un programme libre puisse le rendre effectivement propri\'e9taire. Pour emp\'eacher ceci, la GPL assure que les brevets ne peuvent \'eatre utilis\'e9s pour rendre le programme non-libre.\
\
Les termes pr\'e9cis et conditions concernant la copie, la distribution et la modification suivent.\
\
\
TERMES ET CONDITIONS\
Article 0. D\'e9finitions.\
\
\'ab Cette Licence \'bb se r\'e9f\'e8re \'e0 la version 3 de la \'93GNU General Public License\'94 (le texte original en anglais).\
\
\'ab Droit d\'92Auteur \'bb signifie aussi les droits du \'93copyright\'94 ou voisins qui s\'92appliquent \'e0 d\'92autres types de travaux, tels que ceux sur les masques de semi-conducteurs.\
\
\'ab Le Programme \'bb se r\'e9f\'e8re \'e0 tout travail qui peut \'eatre sujet au Droit d\'92Auteur (\'93copyright\'94) et dont les droits d\'92utilisation sont conc\'e9d\'e9s en vertu de cette Licence. Chacun des Licenci\'e9s, \'e0 qui cette Licence est conc\'e9d\'e9e, est d\'e9sign\'e9 par \'ab vous. \'bb Les \'ab Licenci\'e9s \'bb et les \'ab Destinataires \'bb peuvent \'eatre des personnes physiques ou morales (individus ou organisations).\
\
\'ab Modifier \'bb un travail signifie en obtenir une copie et adapter tout ou partie du travail d\'92une fa\'e7on n\'e9cessitant une autorisation d\'92un titulaire de Droit d\'92Auteur, autre que celle permettant d\'92en produire une copie conforme. Le travail r\'e9sultant est appel\'e9 une \'ab version modifi\'e9e \'bb du pr\'e9c\'e9dent travail, ou un travail \'ab bas\'e9 sur \'bb le pr\'e9c\'e9dent travail.\
\
Un \'ab Travail Couvert \'bb signifie soit le Programme non modifi\'e9 soit un travail bas\'e9 sur le Programme.\
\
\'ab Propager \'bb un travail signifie faire quoi que ce soit avec lui qui, sans permission, vous rendrait directement ou indirectement responsable d\'92un d\'e9lit de contrefa\'e7on suivant les lois relatives au Droit d\'92Auteur, \'e0 l\'92exception de son ex\'e9cution sur un ordinateur ou de la modification d\'92une copie priv\'e9e. La propagation inclue la copie, la distribution (avec ou sans modification), la mise \'e0 disposition envers le public, et aussi d'autres activit\'e9s dans certains pays.\
\
\'ab Acheminer \'bb un travail signifie tout moyen de propagation de celui-ci qui permet \'e0 d\'92autres parties de r\'e9aliser ou recevoir des copies. La simple interaction d\'92un utilisateur \'e0 travers un r\'e9seau informatique, sans transfert effectif d\'92une copie, ne constitue pas un acheminement.\
\
Une interface utilisateur interactive affiche des \'ab Notices L\'e9gales Appropri\'e9es \'bb quand elle comprend un dispositif convenable, bien visible et \'e9vident qui (1) affiche une notice appropri\'e9e sur les droits d\'92auteur et (2) informe l\'92utilisateur qu\'92il n\'92y a pas de garantie pour le travail (sauf si des garanties ont \'e9t\'e9 fournies hors du cadre de cette Licence), que les licenci\'e9s peuvent acheminer le travail sous cette Licence, et comment voir une copie de cette Licence. Si l\'92interface pr\'e9sente une liste de commandes utilisateur ou d\'92options, tel qu\'92un menu, un \'e9l\'e9ment \'e9vident dans la liste pr\'e9sent\'e9e remplit ce crit\'e8re.\
Article 1. Code source.\
\
Le \'ab code source \'bb d\'92un travail signifie la forme pr\'e9f\'e9r\'e9e du travail permettant ou facilitant les modifications de celui-ci. Le \'ab code objet \'bb d\'92un travail signifie toute forme du travail qui n\'92en est pas le code source.\
\
Une \'ab Interface Standard \'bb signifie une interface qui est soit celle d\'92une norme officielle d\'e9finie par un organisme de normalisation reconnu ou, dans le cas des interfaces sp\'e9cifi\'e9es pour un langage de programmation particulier, une interface largement utilis\'e9e parmi les d\'e9veloppeurs travaillant dans ce langage.\
\
Les \'ab Biblioth\'e8ques Syst\'e8me \'bb d\'92un travail ex\'e9cutable incluent tout ce qui, en dehors du travail dans son ensemble, (a) est inclus dans la forme usuelle de paquetage d\'92un Composant Majeur mais ne fait pas partie de ce Composant Majeur et (b) sert seulement \'e0 permettre l\'92utilisation du travail avec ce Composant Majeur ou \'e0 impl\'e9menter une Interface Standard pour laquelle une impl\'e9mentation est disponible au public sous forme de code source ; un \'ab Composant Majeur \'bb signifie, dans ce contexte, un composant majeur essentiel (noyau, syst\'e8me de fen\'eatrage, etc.) du syst\'e8me d\'92exploitation (le cas \'e9ch\'e9ant) d\'92un syst\'e8me sur lequel le travail ex\'e9cutable fonctionne, ou bien un compilateur utilis\'e9 pour produire le code objet du travail, ou un interpr\'e8te de code objet utilis\'e9 pour ex\'e9cuter celui-ci.\
\
Le \'ab Source Correspondant \'bb d\'92un travail sous forme de code objet signifie l\'92ensemble des codes sources n\'e9cessaires pour g\'e9n\'e9rer, installer et (dans le cas d\'92un travail ex\'e9cutable) ex\'e9cuter le code objet et modifier le travail, y compris les scripts pour contr\'f4ler ces activit\'e9s. Cependant, cela n\'92inclue pas les Biblioth\'e8ques Syst\'e8me du travail, ni les outils d\'92usage g\'e9n\'e9ral ou les programmes libres g\'e9n\'e9ralement disponibles qui peuvent \'eatre utilis\'e9s sans modification pour achever ces activit\'e9s mais ne sont pas partie de ce travail. Par exemple le Source Correspondant inclut les fichiers de d\'e9finition d\'92interfaces associ\'e9s aux fichiers sources du travail, et le code source des biblioth\'e8ques partag\'e9es et des sous-routines li\'e9es dynamiquement, pour lesquelles le travail est sp\'e9cifiquement con\'e7u pour les requ\'e9rir via, par exemple, des communications de donn\'e9es ou contr\'f4les de flux internes entre ces sous-programmes et d\'92autres parties du travail.\
\
Le Source Correspondant n\'92a pas besoin d\'92inclure tout ce que les utilisateurs peuvent reg\'e9n\'e9rer automatiquement \'e0 partir d\'92autres parties du Source Correspondant.\
\
Le Source Correspondant pour un travail sous forme de code source est ce m\'eame travail.\
Article 2. Permissions de base.\
\
Tous les droits accord\'e9s suivant cette Licence le sont jusqu\'92au terme des Droits d\'92Auteur (\'93copyright\'94) sur le Programme, et sont irr\'e9vocables pourvu que les conditions \'e9tablies soient remplies. Cette Licence affirme explicitement votre permission illimit\'e9e d\'92ex\'e9cuter le Programme non modifi\'e9. La sortie produite par l\'92ex\'e9cution d\'92un Travail Couvert n\'92est couverte par cette Licence que si cette sortie, \'e9tant donn\'e9 leur contenu, constitue un Travail Couvert. Cette Licence reconnait vos propres droits d\'92usage raisonnable (\'93fair use\'94 en l\'e9gislation des \'c9tats-Unis d\'92Am\'e9rique) ou autres \'e9quivalents, tels qu\'92ils sont pourvus par la loi applicable sur le Droit d\'92Auteur (\'93copyright\'94).\
\
Vous pouvez cr\'e9er, ex\'e9cuter et propager sans condition des Travaux Couverts que vous n\'92acheminez pas, aussi longtemps que votre licence demeure en vigueur. Vous pouvez acheminer des Travaux Couverts \'e0 d\'92autres personnes dans le seul but de leur faire r\'e9aliser des modifications \'e0 votre usage exclusif, ou pour qu\'92ils vous fournissent des facilit\'e9s vous permettant d\'92ex\'e9cuter ces travaux, pourvu que vous vous conformiez aux termes de cette Licence lors de l\'92acheminement de tout mat\'e9riel dont vous ne contr\'f4lez pas le Droit d\'92Auteur (\'93copyright\'94). Ceux qui, d\'e8s lors, r\'e9alisent ou ex\'e9cutent pour vous les Travaux Couverts ne doivent alors le faire qu\'92exclusivement pour votre propre compte, sous votre direction et votre contr\'f4le, suivant des termes qui leur interdisent de r\'e9aliser, en dehors de leurs relations avec vous, toute copie de votre mat\'e9riel soumis au Droit d\'92Auteur.\
\
L\'92acheminement dans toutes les autres circonstances n\'92est permis que selon les conditions \'e9tablies ci-dessous. La concession de sous-licences n\'92est pas autoris\'e9 ; l\'92article 10 rend cet usage non n\'e9cessaire.\
Article 3. Protection des droits l\'e9gaux des utilisateurs envers les lois anti-contournement.\
\
Aucun Travail Couvert ne doit \'eatre vu comme faisant partie d\'92une mesure technologique effective selon toute loi applicable remplissant les obligations pr\'e9vues \'e0 l\'92article 11 du trait\'e9 international sur le droit d\'92auteur adopt\'e9 \'e0 l\'92OMPI le 20 d\'e9cembre 1996, ou toutes lois similaires qui prohibent ou restreignent le contournement de telles mesures.\
\
Si vous acheminez un Travail Couvert, vous renoncez \'e0 tout pouvoir l\'e9gal d\'92interdire le contournement des mesures technologiques dans tous les cas o\'f9 un tel contournement serait effectu\'e9 en exer\'e7ant les droits pr\'e9vus dans cette Licence pour ce Travail Couvert, et vous d\'e9clarez rejeter toute intention de limiter l\'92op\'e9ration ou la modification du Travail, en tant que moyens de renforcer, \'e0 l\'92encontre des utilisateurs de ce Travail, vos droits l\'e9gaux ou ceux de tierces parties d\'92interdire le contournement des mesures technologiques.\
Article 4. Acheminement des copies conformes.\
\
Vous pouvez acheminer des copies conformes du code source du Programme tel que vous l\'92avez re\'e7u, sur n\'92importe quel support, pourvu que vous publiiez scrupuleusement et de fa\'e7on appropri\'e9e sur chaque copie une notice de Droit d\'92Auteur appropri\'e9e ; gardez intactes toutes les notices \'e9tablissant que cette Licence et tous les termes additionnels non permissifs ajout\'e9s en accord avec l\'92article 7 s\'92appliquent \'e0 ce code ; et donnez \'e0 chacun des Destinataires une copie de cette Licence en m\'eame temps que le Programme.\
\
Vous pouvez facturer un prix quelconque, y compris gratuit, pour chacune des copies que vous acheminez, et vous pouvez offrir une protection additionnelle de support ou de garantie en \'e9change d\'92un paiement.\
Article 5. Acheminement des versions sources modifi\'e9es.\
\
Vous pouvez acheminer un travail bas\'e9 sur le Programme, ou bien les modifications pour le produire \'e0 partir du Programme, sous la forme de code source suivant les termes de l\'92article 4, pourvu que vous satisfassiez aussi \'e0 chacune des conditions requises suivantes :\
\
    * a) Le travail doit comporter des notices \'e9videntes \'e9tablissant que vous l\'92avez modifi\'e9 et donnant la date correspondante.\
    * b) Le travail doit comporter des notices \'e9videntes \'e9tablissant qu\'92il est \'e9dit\'e9 selon cette Licence et les conditions ajout\'e9es d\'92apr\'e8s l\'92article 7. Cette obligation vient modifier l\'92obligation de l\'92article 4 de \'ab garder intactes toutes les notices. \'bb\
    * c) Vous devez licencier le travail entier, comme un tout, suivant cette Licence \'e0 quiconque entre en possession d\'92une copie. Cette Licence s\'92appliquera en cons\'e9quence, avec les termes additionnels applicables pr\'e9vus par l\'92article 7, \'e0 la totalit\'e9 du travail et chacune de ses parties, ind\'e9pendamment de la fa\'e7on dont ils sont empaquet\'e9s. Cette licence ne donne aucune permission de licencier le travail d\'92une autre fa\'e7on, mais elle n\'92invalide pas une telle permission si vous l\'92avez re\'e7ue s\'e9par\'e9ment.\
    * d) Si le travail a des interfaces utilisateurs interactives, chacune doit afficher les Notices L\'e9gales Appropri\'e9es ; cependant si le Programme a des interfaces qui n\'92affichent pas les Notices L\'e9gales Appropri\'e9es, votre travail n\'92a pas \'e0 les modifier pour qu\'92elles les affichent.\
\
Une compilation d\'92un Travail Couvert avec d\'92autres travaux s\'e9par\'e9s et ind\'e9pendants, qui ne sont pas par leur nature des extensions du Travail Couvert, et qui ne sont pas combin\'e9s avec lui de fa\'e7on \'e0 former un programme plus large, dans ou sur un volume de stockage ou un support de distribution, est appel\'e9 un \'ab aggr\'e9gat \'bb si la compilation et son Droit d\'92Auteur r\'e9sultant ne sont pas utilis\'e9s pour limiter l\'92acc\'e8s ou les droits l\'e9gaux des utilisateurs de la compilation en de\'e7a de ce que permettent les travaux individuels. L\'92inclusion d\'92un Travail Couvert dans un aggr\'e9gat ne cause pas l\'92application de cette Licence aux autres parties de l\'92aggr\'e9gat.\
Article 6. Acheminement des formes non sources.\
\
Vous pouvez acheminer sous forme de code objet un Travail Couvert suivant les termes des articles 4 et 5, pourvu que vous acheminiez \'e9galement suivant les termes de cette Licence le Source Correspondant lisible par une machine, d\'92une des fa\'e7ons suivantes :\
\
    * a) Acheminer le code objet sur, ou inclus dans, un produit physique (y compris un support de distribution physique), accompagn\'e9 par le Source Correspondant fix\'e9 sur un support physique durable habituellement utilis\'e9 pour les \'e9changes de logiciels.\
    * b) Acheminer le code objet sur, ou inclus dans, un produit physique (y compris un support de distribution physique), accompagn\'e9 d\'92une offre \'e9crite, valide pour au moins trois ann\'e9es et valide pour aussi longtemps que vous fournissez des pi\'e8ces de rechange ou un support client pour ce mod\'e8le de produit, afin de donner \'e0 quiconque poss\'e8de le code objet soit (1) une copie du Source Correspondant \'e0 tout logiciel dans ce produit qui est couvert par cette Licence, sur un support physique durable habituellement utilis\'e9 pour les \'e9changes de logiciels, pour un prix non sup\'e9rieur au co\'fbt raisonnable de la r\'e9alisation physique de l\'92acheminement de la source, ou soit (2) un acc\'e8s permettant de copier le Source Correspondant depuis un serveur r\'e9seau sans frais.\
    * c) Acheminer des copies individuelles du code objet avec une copie de l\'92offre \'e9crite de fournir le Source Correspondant. Cette alternative est permise seulement occasionellement et non-commercialement, et seulement si vous avez re\'e7u le code objet avec une telle offre, en accord avec l\'92article 6 alin\'e9a b.\
    * d) Acheminer le code objet en offrant un acc\'e8s depuis un emplacement d\'e9sign\'e9 (gratuit ou contre facturation) et offrir un acc\'e8s \'e9quivalent au Source Correspondant de la m\'eame fa\'e7on via le m\'eame emplacement et sans facturation suppl\'e9mentaire. Vous n\'92avez pas besoin d\'92obliger les Destinataires \'e0 copier le Source Correspondant en m\'eame temps que le code objet. Si l\'92emplacement pour copier le code objet est un serveur r\'e9seau, le Source Correspondant peut \'eatre sur un serveur diff\'e9rent (op\'e9r\'e9 par vous ou par un tiers) qui supporte des facilit\'e9s \'e9quivalentes de copie, pourvu que vous mainteniez des directions claires \'e0 proximit\'e9 du code objet indiquant o\'f9 trouver le Source Correspondant. Ind\'e9pendamment de quel serveur h\'e9berge le Source Correspondant, vous restez oblig\'e9 de vous assurer qu\'92il reste disponible aussi longtemps que n\'e9cessaire pour satisfaire \'e0 ces obligations.\
    * e) Acheminer le code objet en utilisant une transmission d\'92\'e9gal-\'e0-\'e9gal, pourvu que vous informiez les autres participants sur o\'f9 le code objet et le Source Correspondant du travail sont offerts sans frais au public g\'e9n\'e9ral suivant l\'92article 6 alin\'e9a d.\
\
Une portion s\'e9parable du code objet, dont le code source est exclu du Source Correspondant en tant que Biblioth\'e8que Syst\'e8me, n\'92a pas besoin d\'92\'eatre inclu dans l\'92acheminement du travail sous forme de code objet.\
\
Un \'ab Produit Utilisateur \'bb est soit (1) un \'ab Produit de Consommation, \'bb ce qui signifie toute propri\'e9t\'e9 personnelle tangible normalement utilis\'e9e \'e0 des fins personnelles, familiales ou relatives au foyer, soit (2) toute chose con\'e7ue ou vendue pour l\'92incorporation dans un lieu d\'92habitation. Pour d\'e9terminer si un produit constitue un Produit de Consommation, les cas ambigus sont r\'e9solus en fonction de la couverture. Pour un produit particulier re\'e7u par un utilisateur particulier, l\'92expression \'ab normalement utilis\'e9e \'bb ci-avant se r\'e9f\'e8re \'e0 une utilisation typique ou l\'92usage commun de produits de m\'eame cat\'e9gorie, ind\'e9pendamment du statut de cet utilisateur particulier ou de la fa\'e7on sp\'e9cifique dont cet utilisateur particulier utilise effectivement ou s\'92attend lui-m\'eame ou est attendu \'e0 utiliser ce produit. Un produit est un Produit de Consommation ind\'e9pendamment du fait que ce produit a ou n\'92a pas d\'92utilisations substantielles commerciales, industrielles ou hors Consommation, \'e0 moins que de telles utilisations repr\'e9sentent le seul mode significatif d\'92utilisation du produit.\
\
Les \'ab Informations d\'92Installation \'bb d\'92un Produit Utilisateur signifient toutes les m\'e9thodes, proc\'e9dures, cl\'e9s d\'92autorisation ou autres informations requises pour installer et ex\'e9cuter des versions modifi\'e9es d\'92un Travail Couvert dans ce Produit Utilisateur \'e0 partir d\'92une version modifi\'e9e de son Source Correspondant. Les informations qui suffisent \'e0 assurer la continuit\'e9 de fonctionnement du code objet modifi\'e9 ne doivent en aucun cas \'eatre emp\'each\'e9es ou interf\'e9r\'e9es du seul fait qu\'92une modification a \'e9t\'e9 effectu\'e9e.\
\
Si vous acheminez le code objet d\'92un Travail Couvert dans, ou avec, ou sp\'e9cifiquement pour l\'92utilisation dans, un Produit Utilisateur et l\'92acheminement se produit en tant qu\'92\'e9l\'e9ment d\'92une transaction dans laquelle le droit de possession et d\'92utilisation du Produit Utilisateur est transf\'e9r\'e9 au Destinataire d\'e9finitivement ou pour un terme fix\'e9 (ind\'e9pendamment de la fa\'e7on dont la transaction est caract\'e9ris\'e9e), le Source Correspondant achemin\'e9 selon cet article-ci doit \'eatre accompagn\'e9 des Informations d\'92Installation. Mais cette obligation ne s\'92applique pas si ni vous ni aucune tierce partie ne d\'e9tient la possibilit\'e9 d\'92intaller un code objet modifi\'e9 sur le Produit Utilisateur (par exemple, le travail a \'e9t\'e9 install\'e9 en m\'e9moire morte).\
\
L\'92obligation de fournir les Informations d\'92Installation n\'92inclue pas celle de continuer \'e0 fournir un service de support, une garantie ou des mises \'e0 jour pour un travail qui a \'e9t\'e9 modifi\'e9 ou install\'e9 par le Destinataire, ou pour le Produit Utilisateur dans lequel il a \'e9t\'e9 modifi\'e9 ou install\'e9. L\'92acc\'e8s \'e0 un r\'e9seau peut \'eatre rejet\'e9 quand la modification elle-m\'eame affecte mat\'e9riellement et d\'e9favorablement les op\'e9rations du r\'e9seau ou viole les r\'e8gles et protocoles de communication au travers du r\'e9seau.\
\
Le Source Correspondant achemin\'e9 et les Informations d\'92Installation fournies, en accord avec cet article, doivent \'eatre dans un format publiquement document\'e9 (et dont une impl\'e9mentation est disponible aupr\'e8s du public sous forme de code source) et ne doit n\'e9cessiter aucune cl\'e9 ou mot de passe sp\'e9cial pour le d\'e9paquetage, la lecture ou la copie.\
Article 7. Termes additionnels.\
\
Les \'ab permissions additionelles \'bb d\'e9signent les termes qui suppl\'e9mentent ceux de cette Licence en \'e9mettant des exceptions \'e0 l\'92une ou plusieurs de ses conditions. Les permissions additionnelles qui sont applicables au Programme entier doivent \'eatre trait\'e9es comme si elles \'e9taient incluent dans cette Licence, dans les limites de leur validit\'e9 suivant la loi applicable. Si des permissions additionnelles s\'92appliquent seulement \'e0 une partie du Programme, cette partie peut \'eatre utilis\'e9e s\'e9par\'e9ment suivant ces permissions, mais le Programme tout entier reste gouvern\'e9 par cette Licence sans regard aux permissions additionelles.\
\
Quand vous acheminez une copie d\'92un Travail Couvert, vous pouvez \'e0 votre convenance \'f4ter toute permission additionelle de cette copie, ou de n\'92importe quelle partie de celui-ci. (Des permissions additionnelles peuvent \'eatre r\'e9dig\'e9es de fa\'e7on \'e0 requ\'e9rir leur propre suppression dans certains cas o\'f9 vous modifiez le travail.) Vous pouvez placer les permissions additionnelles sur le mat\'e9riel achemin\'e9, ajout\'e9es par vous \'e0 un Travail Couvert pour lequel vous avez ou pouvez donner les permissions de Droit d\'92Auteur (\'93copyright\'94) appropri\'e9es.\
\
Nonobstant toute autre clause de cette Licence, pour tout constituant que vous ajoutez \'e0 un Travail Couvert, vous pouvez (si autoris\'e9 par les titulaires de Droit d\'92Auteur pour ce constituant) suppl\'e9menter les termes de cette Licence avec des termes :\
\
    * a) qui rejettent la garantie ou limitent la responsabilit\'e9 de fa\'e7on diff\'e9rente des termes des articles 15 et 16 de cette Licence ; ou\
    * b) qui requi\'e8rent la pr\'e9servation de notices l\'e9gales raisonnables sp\'e9cifi\'e9es ou les attributions d\'92auteur dans ce constituant ou dans les Notices L\'e9gales Appropri\'e9es affich\'e9es par les travaux qui le contiennent ; ou\
    * c) qui prohibent la repr\'e9sentation incorrecte de l\'92origine de ce constituant, ou qui requi\'e8rent que les versions modifi\'e9es d\'92un tel constituant soit marqu\'e9es par des moyens raisonnables comme diff\'e9rentes de la version originale ; ou\
    * d) qui limitent l\'92usage \'e0 but publicitaire des noms des conc\'e9dants de licence et des auteurs du constituant ; ou\
    * e) qui refusent \'e0 accorder des droits selon la l\'e9gislation relative aux marques commerciales, pour l\'92utilisation dans des noms commerciaux, marques commerciales ou marques de services ; ou\
    * f) qui requi\'e8rent l\'92indemnisation des conc\'e9dants de licences et auteurs du constituant par quiconque achemine ce constituant (ou des versions modifi\'e9es de celui-ci) en assumant contractuellement la responsabilit\'e9 envers le Destinataire, pour toute responsabilit\'e9 que ces engagements contractuels imposent directement \'e0 ces octroyants de licences et auteurs.\
\
Tous les autres termes additionnels non permissifs sont consid\'e9r\'e9s comme des \'ab restrictions avanc\'e9es \'bb dans le sens de l\'92article 10. Si le Programme tel que vous l\'92avez re\'e7u, ou toute partie de celui-ci, contient une notice \'e9tablissant qu\'92il est gouvern\'e9 par cette Licence en m\'eame temps qu\'92un terme qui est une restriction avanc\'e9e, vous pouvez \'f4ter ce terme. Si un document de licence contient une restriction avanc\'e9e mais permet la reconcession de licence ou l\'92acheminement suivant cette Licence, vous pouvez ajouter un Travail Couvert constituant gouvern\'e9 par les termes de ce document de licence, pourvu que la restriction avanc\'e9e ne survit pas \'e0 un telle cession de licence ou acheminement.\
\
Si vous ajoutez des termes \'e0 un Travail Couvert en accord avec cet article, vous devez placer, dans les fichiers sources appropri\'e9s, une d\'e9claration des termes additionnels qui s\'92appliquent \'e0 ces fichiers, ou une notice indiquant o\'f9 trouver les termes applicables.\
\
Les termes additionnels, qu\'92ils soient permissifs ou non permissifs, peuvent \'eatre \'e9tablis sous la forme d\'92une licence \'e9crite s\'e9par\'e9ment, ou \'e9tablis comme des exceptions ; les obligations ci-dessus s\'92appliquent dans chacun de ces cas.\
Article 8. Terminaison.\
\
Vous ne pouvez ni propager ni modifier un Travail Couvert autrement que suivant les termes de cette Licence. Toute autre tentative de le propager ou le modifier est nulle et terminera automatiquement vos droits selon cette Licence (y compris toute licence de brevet accord\'e9e selon le troisi\'e8me paragraphe de l\'92article 11).\
\
Cependant, si vous cessez toute violation de cette Licence, alors votre licence depuis un titulaire de Droit d\'92Auteur (\'93copyright\'94) est r\'e9instaur\'e9e (a) \'e0 titre provisoire \'e0 moins que et jusqu\'92\'e0 ce que le titulaire de Droit d\'92Auteur termine finalement et explicitement votre licence, et (b) de fa\'e7on permanente si le titulaire de Droit d\'92Auteur ne parvient pas \'e0 vous notifier de la violation par quelque moyen raisonnable dans les soixante (60) jours apr\'e8s la cessation.\
\
De plus, votre licence depuis un titulaire particulier de Droit d\'92Auteur est r\'e9instaur\'e9e de fa\'e7on permanente si ce titulaire vous notifie de la violation par quelque moyen raisonnable, c\'92est la premi\'e8re fois que vous avez re\'e7u une notification deviolation de cette Licence (pour un travail quelconque) depuis ce titulaire de Droit d\'92Auteur, et vous r\'e9solvez la violation dans les trente (30) jours qui suivent votre r\'e9ception de la notification.\
\
La terminaison de vos droits suivant cette section ne terminera pas les licences des parties qui ont re\'e7u des copies ou droits de votre part suivant cette Licence. Si vos droits ont \'e9t\'e9 termin\'e9s et non r\'e9instaur\'e9s de fa\'e7on permanente, vous n\'92\'eates plus qualifi\'e9 \'e0 recevoir de nouvelles licences pour les m\'eames constituants selon l\'92article 10.\
Article 9. Acceptation non requise pour obtenir des copies.\
\
Vous n\'92\'eates pas oblig\'e9 d\'92accepter cette licence afin de recevoir ou ex\'e9cuter une copie du Programme. La propagation asservie d\'92un Travail Couvert qui se produit simplement en cons\'e9quence d\'92une transmission d\'92\'e9gal-\'e0-\'e9gal pour recevoir une copie ne n\'e9cessite pas l\'92acceptation. Cependant, rien d\'92autre que cette Licence ne vous accorde la permission de propager ou modifier un quelconque Travail Couvert. Ces actions enfreignent le Droit d\'92Auteur si vous n\'92acceptez pas cette Licence. Par cons\'e9quent, en modifiant ou propageant un Travail Couvert, vous indiquez votre acceptation de cette Licence pour agir ainsi.\
Article 10. Cession automatique de Licence aux Destinataires et interm\'e9diaires.\
\
Chaque fois que vous acheminez un Travail Couvert, le Destinataire re\'e7oit automatiquement une licence depuis les conc\'e9dants originaux, pour ex\'e9cuter, modifier et propager ce travail, suivant les termes de cette Licence. Vous n\'92\'eates pas responsable du renforcement de la conformation des tierces parties avec cette Licence.\
\
Une \'ab transaction d\'92entit\'e9 \'bb d\'e9signe une transaction qui transf\'e8re le contr\'f4le d\'92une organisation, ou de substantiellement tous ses actifs, ou la subdivision d\'92une organisation, ou la fusion de plusieurs organisations. Si la propagation d\'92un Travail Couvert r\'e9sulte d\'92une transaction d\'92entit\'e9, chaque partie \'e0 cette transaction qui re\'e7oit une copie du travail re\'e7oit aussi les licences pour le travail que le pr\'e9d\'e9cesseur int\'e9ress\'e9 \'e0 cette partie avait ou pourrait donner selon le paragraphe pr\'e9c\'e9dent, plus un droit de possession du Source Correspondant de ce travail depuis le pr\'e9d\'e9cesseur int\'e9ress\'e9 si ce pr\'e9d\'e9cesseur en dispose ou peut l\'92obtenir par des efforts raisonnables.\
\
Vous ne pouvez imposer aucune restriction avanc\'e9e dans l\'92exercice des droits accord\'e9s ou affirm\'e9s selon cette Licence. Par exemple, vous ne pouvez imposer aucun paiement pour la licence, aucune royaltie, ni aucune autre charge pour l\'92exercice des droits accord\'e9s selon cette Licence ; et vous ne pouvez amorcer aucun litige judiciaire (y compris une r\'e9clamation crois\'e9e ou contre-r\'e9clamation dans un proc\'e8s) sur l\'92all\'e9gation qu\'92une revendication de brevet est enfreinte par la r\'e9alisation, l\'92utilisation, la vente, l\'92offre de vente, ou l\'92importation du Programme ou d\'92une quelconque portion de celui-ci.\
Article 11. Brevets.\
\
Un \'ab contributeur \'bb est un titulaire de Droit d\'92Auteur (\'93copyright\'94) qui autorise l\'92utilisation selon cette Licence du Programme ou du travail sur lequel le Programme est bas\'e9. Le travail ainsi soumis \'e0 licence est appel\'e9 la \'ab version contributive \'bb de ce contributeur.\
\
Les \'ab revendications de brevet essentielles \'bb sont toutes les revendications de brevets d\'e9tenues ou contr\'f4l\'e9es par le contributeur, qu\'92elles soient d\'e9j\'e0 acquises par lui ou acquises subs\'e9quemment, qui pourraient \'eatre enfreintes de quelque mani\'e8re, permises par cette Licence, sur la r\'e9alisation, l\'92utilisation ou la vente de la version contributive de celui-ci. Aux fins de cette d\'e9finition, le \'ab contr\'f4le \'bb inclue le droit de conc\'e9der des sous-licences de brevets d\'92une mani\'e8re consistante, n\'e9cessaire et suffisante, avec les obligations de cette Licence.\
\
Chaque contributeur vous accorde une licence de brevet non exclusive, mondiale et libre de toute royaltie, selon les revendications de brevet essentielles, pour r\'e9aliser, utiliser, vendre, offrir \'e0 la vente, importer et autrement ex\'e9cuter, modifier et propager les contenus de sa version contributive.\
\
Dans les trois paragraphes suivants, une \'ab licence de brevet \'bb d\'e9signe tous les accords ou engagements exprim\'e9s, quel que soit le nom que vous lui donnez, de ne pas mettre en vigueur un brevet (telle qu\'92une permission explicite pour mettre en pratique un brevet, ou un accord pour ne pas poursuivre un Destinataire pour cause de violation de brevet). \'ab Accorder \'bb une telle licence de brevet \'e0 une partie signifie conclure un tel accord ou engagement \'e0 ne pas faire appliquer le brevet \'e0 cette partie.\
\
Si vous acheminez un Travail Couvert, d\'e9pendant en connaissance d\'92une licence de brevet, et si le Source Correspondant du travail n\'92est pas disponible \'e0 quiconque copie, sans frais et suivant les termes de cette Licence, \'e0 travers un serveur r\'e9seau publiquement acessible ou tout autre moyen imm\'e9diatement accessible, alors vous devez soit (1) rendre la Source Correspondante ainsi disponible, soit (2) vous engager \'e0 vous priver pour vous-m\'eame du b\'e9n\'e9fice de la licence de brevet pour ce travail particulier, soit (3) vous engager, d\'92une fa\'e7on consistante avec les obligations de cette Licence, \'e0 \'e9tendre la licence de brevet aux Destinataires de ce travail. \'ab D\'e9pendant en connaissance \'bb signifie que vous avez effectivement connaissance que, selon la licence de brevet, votre acheminement du Travail Couvert dans un pays, ou l\'92utilisation du Travail Couvert par votre Destinataire dans un pays, infreindrait un ou plusieurs brevets identifiables dans ce pays o\'f9 vous avez des raisons de penser qu\'92ils sont valides.\
\
Si, conform\'e9ment \'e0 ou en liaison avec une m\'eame transaction ou un m\'eame arrangement, vous acheminez, ou propagez en procurant un acheminement de, un Travail Couvert et accordez une licence de brevet \'e0 l\'92une des parties recevant le Travail Couvert pour lui permettre d\'92utiliser, propager, modifier ou acheminer une copie sp\'e9cifique du Travail Couvert, alors votre accord est automatiquement \'e9tendu \'e0 tous les Destinataires du Travail Couvert et des travaux bas\'e9s sur celui-ci.\
\
Une licence de brevet est \'ab discriminatoire \'bb si, dans le champ de sa couverture, elle n\'92inclut pas un ou plusieurs des droits qui sont sp\'e9cifiquement accord\'e9s selon cette Licence, ou en prohibe l\'92exercice, ou est conditionn\'e9e par le non-exercice d\'92un ou plusieurs de ces droits. Vous ne pouvez pas acheminer un Travail Couvert si vous \'eates partie \'e0 un arrangement selon lequel une partie tierce exer\'e7ant son activit\'e9 dans la distribution de logiciels et \'e0 laquelle vous effectuez un paiement fond\'e9 sur l\'92\'e9tendue de votre activit\'e9 d\'92acheminement du travail, et selon lequel la partie tierce accorde, \'e0 une quelconque partie qui recevrait depuis vous le Travail Couvert, une licence de brevet discriminatoire (a) en relation avec les copies du Travail Couvert achemin\'e9es par vous (ou les copies r\'e9alis\'e9es \'e0 partir de ces copies), ou (b) avant tout destin\'e9e et en relation avec des produits sp\'e9cifiques ou compilations contenant le Travail Couvert, \'e0 moins que vous ayez conclu cet arrangement ou que la licence de brevet ait \'e9t\'e9 accord\'e9e avant le 28 mars 2007.\
\
Rien dans cette Licence ne devrait \'eatre interpr\'e9t\'e9 comme devant exclure ou limiter toute licence implicite ou d\'92autres moyens de d\'e9fense \'e0 une infraction qui vous seraient autrement disponible selon la loi applicable relative aux brevets.\
Article 12. Non abandon de la libert\'e9 des autres.\
\
Si des conditions vous sont impos\'e9es (que ce soit par d\'e9cision judiciaire, par un accord ou autrement) qui contredisent les conditions de cette Licence, elles ne vous excusent pas des conditions de cette Licence. Si vous ne pouvez pas acheminer un Travail Couvert de fa\'e7on \'e0 satisfaire simult\'e9n\'e9ment vos obligations suivant cette Licence et toutes autres obligations pertinentes, alors en cons\'e9quence vous ne pouvez pas du tout l\'92acheminer. Par exemple, si vous avez un accord sur des termes qui vous obligent \'e0 collecter pour le r\'e9acheminement des royalties depuis ceux \'e0 qui vous acheminez le Programme, la seule fa\'e7on qui puisse vous permettre de satisfaire \'e0 la fois \'e0 ces termes et ceux de cette Licence sera de vous abstenir enti\'e8rement d\'92acheminer le Programme.\
Article 13. Utilisation avec la Licence G\'e9n\'e9rale Publique Affero GNU.\
\
Nonobstant toute autre clause de cette Licence, vous avez la permission de lier ou combiner tout Travail Couvert avec un travail plac\'e9 sous la version 3 de la Licence G\'e9n\'e9rale Publique GNU Affero (\'93GNU Affero General Public License\'94) en un seul travail combin\'e9, et d\'92acheminer le travail r\'e9sultant. Les termes de cette Licence continueront \'e0 s\'92appliquer \'e0 la partie formant un Travail Couvert, mais les obligations sp\'e9ciales de la Licence G\'e9n\'e9rale Publique GNU Affero, article 13, concernant l\'92interaction \'e0 travers un r\'e9seau s\'92appliqueront \'e0 la combinaison en tant que telle.\
Article 14. Versions r\'e9vis\'e9es de cette License.\
\
La Free Software Foundation peut publier des versions r\'e9vis\'e9es et/ou nouvelles de la Licence Publique G\'e9n\'e9rale GNU (\'93GNU General Public License\'94) de temps en temps. De telles version nouvelles resteront similaires dans l\'92esprit avec la pr\'e9sente version, mais peuvent diff\'e9rer dans le d\'e9tail afin de traiter de nouveaux probl\'e8mes ou pr\'e9occupations.\
\
Chaque version re\'e7oit un num\'e9ro de version distinctif. Si le Programme indique qu\'92une version sp\'e9cifique de la Licence Publique G\'e9n\'e9rale GNU \'ab ou toute version ult\'e9rieure \'bb (\'93or any later version\'94) s\'92applique \'e0 celui-ci, vous avez le choix de suivre soit les termes et conditions de cette version num\'e9rot\'e9e, soit ceux de n\'92importe quelle version publi\'e9e ult\'e9rieurement par la Free Software Foundation. Si le Programme n\'92indique pas une version sp\'e9cifique de la Licence Publique G\'e9n\'e9rale GNU, vous pouvez choisir l\'92une quelconque des versions qui ont \'e9t\'e9 publi\'e9es par la Free Software Foundation.\
\
Si le Programme sp\'e9cifie qu\'92un interm\'e9diaire peut d\'e9cider quelles versions futures de la Licence G\'e9n\'e9rale Publique GNU peut \'eatre utilis\'e9e, la d\'e9claration publique d\'92acceptation d\'92une version par cet interm\'e9diaire vous autorise \'e0 choisir cette version pour le Programme.\
\
Des versions ult\'e9rieures de la licence peuvent vous donner des permissions additionelles ou diff\'e9rentes. Cependant aucune obligation additionelle n\'92est impos\'e9e \'e0 l\'92un des auteurs ou titulaires de Droit d\'92Auteur du fait de votre choix de suivre une version ult\'e9rieure.\
Article 15. D\'e9claration d\'92absence de garantie.\
\
IL N\'92Y A AUCUNE GARANTIE POUR LE PROGRAMME, DANS LES LIMITES PERMISES PAR LA LOI APPLICABLE. \'c0 MOINS QUE CELA NE SOIT \'c9TABLI DIFF\'c9REMMENT PAR \'c9CRIT, LES PROPRI\'c9TAIRES DE DROITS ET/OU LES AUTRES PARTIES FOURNISSENT LE PROGRAMME \'ab EN L\'92\'c9TAT \'bb SANS GARANTIE D\'92AUCUNE SORTE, QU\'92ELLE SOIT EXPRIM\'c9E OU IMPLICITE, CECI COMPRENANT, SANS SE LIMITER \'c0 CELLES-CI, LES GARANTIES IMPLICITES DE COMMERCIALISABILIT\'c9 ET D\'92AD\'c9QUATION \'c0 UN OBJECTIF PARTICULIER. VOUS ASSUMEZ LE RISQUE ENTIER CONCERNANT LA QUALIT\'c9 ET LES PERFORMANCES DU PROGRAMME. DANS L\'92\'c9VENTUALIT\'c9 O\'d9 LE PROGRAMME S\'92AV\'c9RERAIT D\'c9FECTUEUX, VOUS ASSUMEZ LES CO\'dbTS DE TOUS LES SERVICES, R\'c9PARATIONS OU CORRECTIONS N\'c9CESSAIRES.\
Article 16. Limitation de responsabilit\'e9.\
\
EN AUCUNE AUTRE CIRCONSTANCE QUE CELLES REQUISES PAR LA LOI APPLICABLE OU ACCORD\'c9ES PAR \'c9CRIT, UN TITULAIRE DE DROITS SUR LE PROGRAMME, OU TOUT AUTRE PARTIE QUI MODIFIE OU ACHEMINE LE PROGRAMME COMME PERMIS CI-DESSUS, NE PEUT \'caTRE TENU POUR RESPONSABLE ENVERS VOUS POUR LES DOMMAGES, INCLUANT TOUT DOMMAGE G\'c9N\'c9RAL, SP\'c9CIAL, ACCIDENTEL OU INDUIT SURVENANT PAR SUITE DE L\'92UTILISATION OU DE L\'92INCAPACIT\'c9 D\'92UTILISER LE PROGRAMME (Y COMPRIS, SANS SE LIMITER \'c0 CELLES-CI, LA PERTE DE DONN\'c9ES OU L\'92INEXACTITUDE DES DONN\'c9ES RETOURN\'c9ES OU LES PERTES SUBIES PAR VOUS OU DES PARTIES TIERCES OU L\'92INCAPACIT\'c9 DU PROGRAMME \'c0 FONCTIONNER AVEC TOUT AUTRE PROGRAMME), M\'caME SI UN TEL TITULAIRE OU TOUTE AUTRE PARTIE A \'c9T\'c9 AVIS\'c9 DE LA POSSIBILIT\'c9 DE TELS DOMMAGES.\
Article 17. Interpr\'e9tation des sections 15 et 16.\
\
Si la d\'e9claration d\'92absence de garantie et la limitation de responsabilit\'e9 fournies ci-dessus ne peuvent prendre effet localement selon leurs termes, les cours de justice qui les examinent doivent appliquer la l\'e9gislation locale qui approche au plus pr\'e8s possible une lev\'e9e absolue de toute responsabilit\'e9 civile li\'e9e au Programme, \'e0 moins qu\'92une garantie ou assumation de responsabilit\'e9 accompagne une copie du Programme en \'e9change d\'92un paiement.\
\
FIN DES TERMES ET CONDITIONS.\
Comment appliquer ces termes \'e0 vos nouveaux programmes\
\
Si vous d\'e9veloppez un nouveau programme et voulez qu\'92il soit le plus possible utilisable par le public, la meilleure fa\'e7on d\'92y parvenir et d\'92en faire un logiciel libre que chacun peut redistribuer et changer suivant ces termes-ci.\
\
Pour appliquer ces termes, attachez les notices suivantes au programme. Il est plus s\'fbr de les attacher au d\'e9but de chacun des fichiers sources afin de transporter de fa\'e7on la plus effective possible l\'92exclusion de garantie ; et chaque fichier devrait comporter au moins la ligne de r\'e9servation de droit (\'93copyright\'94) et une indication permettant de savoir o\'f9 la notice compl\'e8te peut \'eatre trouv\'e9e :\
\
  <une ligne donnant le nom du programme et une br\'e8ve id\'e9e de ce qu\'92il fait.>\
  Copyright (C) <ann\'e9e> <nom de l\'92auteur> \'97 Tous droits r\'e9serv\'e9s.\
  \
  Ce programme est un logiciel libre ; vous pouvez le redistribuer ou le\
  modifier suivant les termes de la \'93GNU General Public License\'94 telle que\
  publi\'e9e par la Free Software Foundation : soit la version 3 de cette\
  licence, soit (\'e0 votre gr\'e9) toute version ult\'e9rieure.\
  \
  Ce programme est distribu\'e9 dans l\'92espoir qu\'92il vous sera utile, mais SANS\
  AUCUNE GARANTIE : sans m\'eame la garantie implicite de COMMERCIALISABILIT\'c9\
  ni d\'92AD\'c9QUATION \'c0 UN OBJECTIF PARTICULIER. Consultez la Licence G\'e9n\'e9rale\
  Publique GNU pour plus de d\'e9tails.\
  \
  Vous devriez avoir re\'e7u une copie de la Licence G\'e9n\'e9rale Publique GNU avec\
  ce programme ; si ce n\'92est pas le cas, consultez :\
  <http://www.gnu.org/licenses/>.\
\
Ajoutez \'e9galement les informations permettant de vous contacter par courrier \'e9lectronique ou postal.\
\
Si le programme produit une interaction sur un terminal, faites lui afficher une courte notice comme celle-ci lors de son d\'e9marrage en mode interactif :\
\
  <programme> Copyright (C) <ann\'e9e> <nom de l\'92auteur>\
  Ce programme vient SANS ABSOLUMENT AUCUNE GARANTIE ; taper \'93affiche g\'94 pour\
  les d\'e9tails. Ceci est un logiciel libre et vous \'eates invit\'e9 \'e0 le redistribuer\
  suivant certaines conditions ; taper \'93affiche c\'94 pour les d\'e9tails.\
\
Les commandes hypoth\'e9tiques \'93affiche g\'94 and \'93affiche c\'94 devrait afficher les parties appropri\'e9es de la Licence G\'e9n\'e9rale Publique. Bien s\'fbr, les commandes de votre programme peuvent \'eatre diff\'e9rentes ; pour une interface graphique, vous pourriez utiliser une \'ab bo\'eete \'c0 propos. \'bb\
\
Vous devriez \'e9galement obtenir de votre employeur (si vous travaillez en tant que programmeur) ou de votre \'e9cole un \'ab renoncement aux droits de propri\'e9t\'e9 \'bb pour ce programme, si n\'e9cessaire. Pour plus d\'92informations \'e0 ce sujet, et comment appliquer la GPL GNU, consultez <http://www.gnu.org/licenses/>.\
\
La Licence G\'e9n\'e9rale Publique GNU ne permet pas d\'92incorporer votre programme dans des programmes propri\'e9taires. Si votre programme est une biblioth\'e8que de sous-routines, vous pourriez consid\'e9rer qu\'92il serait plus utile de permettre de lier des applications propri\'e9taires avec la biblioth\'e8que. Si c\'92est ce que vous voulez faire, utilisez la Licence G\'e9n\'e9rale Publique Limit\'e9e GNU au lieu de cette Licence ; mais d\'92abord, veuillez lire <http://www.gnu.org/philosophy/why-not-lgpl.html>.\

\fs26 \
En proc\'e9dant \'e0 l'installation de XBMC, vous acceptez la licence ci-dessus. Les droits d'auteur reviennent \'e0 l'\'e9quipe XBMC. L'\'e9quipe XBMC se r\'e9serve le droit de modifier cette licence \'e0 tout moment sans pr\'e9avis.\
}]]></resource><resource mime-type="text/rtf" kind="embedded" type="readme"><![CDATA[{\rtf1\ansi\ansicpg1252\cocoartf949\cocoasubrtf330
{\fonttbl\f0\fnil\fcharset0 LucidaGrande;}
{\colortbl;\red255\green255\blue255;\red227\green0\blue0;}
\pard\tx560\tx1120\tx1680\tx2240\tx2800\tx3360\tx3920\tx4480\tx5040\tx5600\tx6160\tx6720\ql\qnatural\pardirnatural

\f0\fs26 \cf0 Vous \'eates sur le point d'installer une 
\b \cf2 distribution au stade de d\'e9veloppement, Atlantis Beta 1, 
\b0 \cf0 de XBMC. Notez que lors des versions en phase de d\'e9veloppement, l'application peut s'arr\'eater occasionnellement ou afficher une erreur inattendue.\
}]]></resource><resource mime-type="text/rtf" kind="embedded" type="welcome"><![CDATA[{\rtf1\ansi\ansicpg1252\cocoartf949\cocoasubrtf330
{\fonttbl\f0\fnil\fcharset0 LucidaGrande;}
{\colortbl;\red255\green255\blue255;}
\pard\tx560\tx1120\tx1680\tx2240\tx2800\tx3360\tx3920\tx4480\tx5040\tx5600\tx6160\tx6720\ql\qnatural\pardirnatural

\f0\b\fs26 \cf0 XBMC Media Center
\b0  est un centre de media multi-plateforme gratuit et open source.\
\
XBMC supporte un vaste panel de formats multim\'e9dia incluant des fonctionnalit\'e9s telles que les listes de lecture, les visualisations audios, les diaporamas, la r\'e9cup\'e9ration de donn\'e9es, les pr\'e9visions m\'e9t\'e9o, etc. En extension, il supporte aussi un large choix de scripts Python.\
\
Pour plus d'information, merci de visiter notre site officiel disponible \'e0 cette adresse {\field{\*\fldinst{HYPERLINK "http://xbmc.org"}}{\fldrslt http://xbmc.org}} . Vous trouverez aussi une {\field{\*\fldinst{HYPERLINK "http://wiki.xbmc.org/?title=XBMC_Online_Manual"}}{\fldrslt documentation}} en ligne et un support utilisateurs sur notre {\field{\*\fldinst{HYPERLINK "http://forum.xbmc.org"}}{\fldrslt forum}}.\
}]]></resource><resource mime-type="text/rtf" kind="embedded" type="conclusion"><![CDATA[{\rtf1\ansi\ansicpg1252\cocoartf949\cocoasubrtf330
{\fonttbl\f0\fnil\fcharset0 LucidaGrande;}
{\colortbl;\red255\green255\blue255;}
\pard\tx560\tx1120\tx1680\tx2240\tx2800\tx3360\tx3920\tx4480\tx5040\tx5600\tx6160\tx6720\ql\qnatural\pardirnatural

\f0\fs26 \cf0 XBMC Media Center a \'e9t\'e9 install\'e9 avec succ\'e8s !\
\
Merci de visitez notre forum disponible sur {\field{\*\fldinst{HYPERLINK "http://forum.xbmc.org"}}{\fldrslt http://forum.xbmc.org}} pour toutes questions ou commentaires.\
\
Vous pouvez aussi partager votre exp\'e9rience avec les autres utilisateurs de XBMC sur {\field{\*\fldinst{HYPERLINK "irc://irc.freenode.net"}}{\fldrslt irc://irc.freenode.net}} dans les chanels  #xbmc, #xbmc-osx et #xbmc-linux.\
\
\pard\tx560\tx1120\tx1680\tx2240\tx2800\tx3360\tx3920\tx4480\tx5040\tx5600\tx6160\tx6720\ql\qnatural\pardirnatural

\b \cf0 Merci d'avoir choisis XBMC Media Center.\
}]]></resource></locale></resources><flags/><item type="file">01xbmc.xml</item><item type="file">02user.xml</item><mod>properties.userDomain</mod><mod>properties.systemDomain</mod><mod>properties.anywhereDomain</mod><mod>properties.customizeOption</mod><mod>properties.title</mod><mod>description</mod><mod>postinstallActions.actions</mod></pkmkdoc>
