<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<addon id="repository.xbmc.org"
		name="Kodi Add-on repository"
		version="3.3.1"
		provider-name="Team Kodi">
  <requires>
    <import addon="xbmc.addon" version="12.0.0"/>
  </requires>
	<extension point="xbmc.addon.repository">
		<!-- Do not forget to bump add-on version when changing paths to force a repo refresh -->
		<dir>
			<info>http://mirrors.kodi.tv/addons/nexus/addons.xml.gz</info>
			<checksum verify="sha256">http://mirrors.kodi.tv/addons/nexus/addons.xml.gz?sha256</checksum>
			<datadir>https://mirrors.kodi.tv/addons/nexus</datadir>
			<artdir>http://mirrors.kodi.tv/addons/nexus</artdir>
			<hashes>sha256</hashes>
		</dir>
	</extension>
	<extension point="xbmc.addon.metadata">
		<platform>all</platform>
		<assets>
			<icon>icon.png</icon>
		</assets>
		<summary lang="en_GB">Install Add-ons from Kodi.tv</summary>
		<summary lang="fi_FI">Asenna lisäosia Kodi-tv-palvelusta</summary>
		<summary lang="pl_PL">Instaluj dodatki z Kodi.tv</summary>
		<summary lang="sr_RS@latin">Instaliraj dodatne programe sa Kodi.tv</summary>
		<description lang="en_GB">Download and install add-ons from the Official Kodi.tv add-on repository.[CR]  By using the official Repository you will be able to take advantage of our extensive file mirror service to help get you faster downloads from a region close to you.[CR]  All add-ons on this repository have under gone basic testing, if you find a broken or not working add-on please report it to Team Kodi so we can take any action needed.</description>
		<description lang="fi_FI">Lataa ja asenna lisäosia virallisesta Kodi.tv-jakeluvarastosta.[CR] Virallista varastoa käyttämällä hyödyt laajasta tiedostopeilipalvelustamme, jonka avulla saat nopeammat lataukset sinua lähimmästä lähteestä.[CR] Kaikille varaston lisäosille on tehty perustestaus, mutta jos löydät viallisen tai toimimattoman lisäosan, ilmoita siitä Team Kodille, jotta voimme tarvittaessa ryhtyä toimiin.</description>
		<description lang="pl_PL">Pobieraj i instaluj dodatki z oficjalnego repozytorium dodatków Kodi.tv.[CR]  Korzystając z oficjalnego repozytorium, uzyskujesz dostęp do naszej obszernej usługi kopii lustrzanej plików, aby przyspieszyć pobieranie z regionu blisko Ciebie.[CR]  Wszystkie dodatki w tym repozytorium przeszły podstawowe testy. Jeśli znajdziesz uszkodzony lub niedziałający dodatek, zgłoś to zespołowi Kodi, abyśmy mogli podjąć wszelkie niezbędne działania.</description>
		<description lang="sr_RS@latin">Preuzmi i instaliraj dodatne programe iz Zvaničnog Kodi.tv spremišta za dodatne programe.[CR] Korišćenjem zvaničnog Spremišta moći ćete da iskoristite prednosti našeg servisa kopija fajlova koji će vam pomoći prilikom bržeg preuzimanja iz regiona bližeg vašoj lokaciji.[CR] Svi dodatni programi u ovom spremištu prošli su osnovno testiranje, u slučaju da pronađete neispravan dodatni program molimo vas da to prijavite Kodi timu koji će zatim preduzeti neophodne mere.</description>
		<disclaimer lang="en_GB">Team Kodi did not make all the add-ons on this repository and are not responsible for their content</disclaimer>
		<disclaimer lang="fi_FI">Team Kodi ei ole kehittänyt kaikkia varaston lisäosia, eikä ole vastuussa niiden sisällöstä.</disclaimer>
		<disclaimer lang="pl_PL">Zespół Kodi nie stworzył wszystkich dodatków w tym repozytorium i nie ponosi odpowiedzialności za ich zawartość</disclaimer>
		<disclaimer lang="sr_RS@latin">Tim-Kodi nije napravio sve dodatne programe u ovom spremištu i nije odgovoran za njihov sadržaj</disclaimer>
	</extension>
</addon>
