<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<addon id="screensaver.xbmc.builtin.black"
       name="Black"
       version="1.0.0"
       provider-name="Team XBMC">
  <extension point="xbmc.ui.screensaver" library=""/>
  <extension point="xbmc.addon.metadata">
    <summary lang="af">Sluimerskerm wat jou skerm swart maak.</summary>
    <summary lang="ar">شاشة التوقف التي تحول شاشتك لأسود</summary>
    <summary lang="bg">Скрийнсейвър, който прави екрана черен</summary>
    <summary lang="ca">Estalvi de pantalla que posa la pantalla en negre</summary>
    <summary lang="cs">Šetřič obrazovky, který začerní Vaši obrazovku</summary>
    <summary lang="da">Pauseskærm, der gør din skærm sort</summary>
    <summary lang="de">Bildschirmshoner, welcher den Bildschirm schwarz färbt</summary>
    <summary lang="el">Προφύλαξη οθόνης που αμαυρώνει την οθόνη σας</summary>
    <summary lang="en">Screensaver that turns your screen black</summary>
    <summary lang="es">Un salvapantallas que pone la pantalla en negro</summary>
    <summary lang="es_MX">Protector de pantalla que obscurece la pantalla</summary>
    <summary lang="et">Ekraanisäästja, mis muudab ekraani mustaks</summary>
    <summary lang="fi">Tyhjä ruutu</summary>
    <summary lang="fr">Un économiseur d'écran qui rend votre écran noir</summary>
    <summary lang="gl">Gardapantallas que volta a súa pantalla negra</summary>
    <summary lang="he">שומר מסך אשר הופך את המסך שלך לשחור</summary>
    <summary lang="hr">Čuvar zaslona koji pretvara zaslon u crno</summary>
    <summary lang="hu">Képernyővédő ami elfeketíti a képernyőt</summary>
    <summary lang="is">Skjáhvíla sem sendir svart út á skjáinn</summary>
    <summary lang="it">Salvaschermo che trasforma il tuo schermo in nero</summary>
    <summary lang="ja">画面を黒くするスクリーンセーバー</summary>
    <summary lang="ko">화면을 검게하는 화면보호기</summary>
    <summary lang="lt">Ekrano užsklanda, kuri paverčia jūsų ekraną juodu fonu</summary>
    <summary lang="nl">Schermbeveiliging die uw scherm op zwart zet</summary>
    <summary lang="no">Skjermsparer som gjør skjermen din svart</summary>
    <summary lang="pl">Wygaszacz ekranu wyświetlający czarny ekran</summary>
    <summary lang="pt">Protecção que escurece o seu ecrã.</summary>
    <summary lang="pt_BR">Screensaver que escurece sua tela</summary>
    <summary lang="ro">Screensaver care afișează un ecran negru</summary>
    <summary lang="ru">Заставка «чёрный экран»</summary>
    <summary lang="se">Skärmsläckare som gör din skärm svart</summary>
    <summary lang="sk">Šetrič obrazovky, ktorú ju zmení na čiernu</summary>
    <summary lang="sl">Ohranjevalnik zaslona, ki počrni zaslon.</summary>
    <summary lang="sv">En skärmsläckare som gör din skärm svart</summary>
    <summary lang="uk">Заставка заповнює екран чорним кольором</summary>
    <summary lang="zh">黑屏屏幕保护程序</summary>
    <summary lang="zh_TW">讓螢幕變全黑的螢幕保護程式</summary>
    <description lang="af">Die is 'n eenvoudige sluimerskerm wat jou skerm swart maak.</description>
    <description lang="ar">بلاك شاشة توقف بسيطة تحول شاشتك لأسود</description>
    <description lang="bg">"Black" е просто скрийнсейвър, който ще направи екрана Ви черен.</description>
    <description lang="ca">Black és un estalvi de pantalla simple que posarà la teva pantalla en negre.</description>
    <description lang="cs">Black je jednoduchý šetřič obrazovky, který začerní Vaši obrazovku.</description>
    <description lang="da">Black er en simpel pauseskærm, der gør din skærm sort.</description>
    <description lang="de">Black ist ein einfacher Bildschirmschoner, welcher den Bildschirm schwarz abdunkelt</description>
    <description lang="el">Η Black είναι μία απλή προφύλαξη οθόνης που αμαυρώνει την οθόνη σας.</description>
    <description lang="en">Black is a simple screensaver that will turn your screen black.</description>
    <description lang="es">Black es un sencillo salvapantallas que pone la pantalla en negro.</description>
    <description lang="es_MX">Black es un simple protector de pantalla que la obscurece.</description>
    <description lang="et">Must on lihtne ekraanisäästja, mis muudab sinu ekraani mustaks.</description>
    <description lang="fi">Black on yksinkertainen näytönsäästäjä, joka muuttaa ruudun mustaksi.</description>
    <description lang="fr">Black est un simple économiseur qui passe votre écran au noir.</description>
    <description lang="gl">Black é un gardapantallas que tornará a súa pantalla a negro.</description>
    <description lang="he">Black זהו שומר מסך פשוט אשר הופך את המסך שלך לשחור.</description>
    <description lang="hr">Crn je jednostavni čuvar zaslona koji pretvara zaslon u crno</description>
    <description lang="hu">A Black egy egyszerű képernyővédő ami feketévé változtatja a képernyőt.</description>
    <description lang="is">Black er einföld skjáhvíla sem sendir svart út á skjáinn.</description>
    <description lang="it">Black è un semplice salvaschermo che trasforma il tuo schermo in nero.</description>
    <description lang="ja">画面を暗く黒くするだけの、シンプルなスクリーンセーバーです</description>
    <description lang="ko">블랙 화면보호기는 화면을 검게 만들어줍니다.</description>
    <description lang="lt">Black yra paprasta ekrano užsklanda, kuri pavers jūsų ekraną juodu fonu.</description>
    <description lang="nl">Black is een eenvoudige schermbeveiliging die uw scherm op zwart zet.</description>
    <description lang="no">Black er en enkel skjermsparer som gjør skjermen din svart.</description>
    <description lang="pl">Ten wygaszacz ekranu wyświetla czarny ekran. Staraj się używać go na wyświetlaczach CRT i unikaj na LCD.</description>
    <description lang="pt">Uma protecção simples que escurece o seu ecrã.</description>
    <description lang="pt_BR">Black é um screensaver simples que escurece sua tela</description>
    <description lang="ro">Black este un screensaver simplu care afișează negru pe ecran.</description>
    <description lang="ru">Это простая заставка, которая делает экран чёрным.</description>
    <description lang="se">Mörka är en enkel skärmsläckare som gör din skärm svart.</description>
    <description lang="sk">Black je jednoduchý šetrič, ktorý zmení vašu obrazovku na čiernu.</description>
    <description lang="sl">Black je enostaven ohranjevalnik zaslona, ki počrni zaslon.</description>
    <description lang="sv">Detta är en enkel skärmsläckare som gör din skärm svart.</description>
    <description lang="uk">Black є простою заставкою що заповнює екран чорним кольором.</description>
    <description lang="zh">黑屏屏保是一个简单的屏幕保护程序，它使你的显示器进入黑屏状态。</description>
    <description lang="zh_TW">Black 是一個讓螢幕變全黑的螢幕保護程式。</description>
    <platform>all</platform>
  </extension>
</addon>
